{
    "-- Select --": "-- 선택 --",
    ":num mins": "분 숫자",
    ":num min": "분 숫자",
    ":num hours": "시 숫자",
    ":num hour": "시 숫자",
    ":num days": "일 숫자",
    ":num day": "일 숫자",
    ":num weeks": "주 숫자",
    ":num week": "주 숫자",
    ":num months": "월 숫자",
    ":num month": "월 숫자",
    ":num years": "년 숫자",
    ":num year": "년 숫자",
    "sqft": "평방피트",
    "Draft": "어음",
    "Unpaid": "미납",
    "Paid": "기불",
    "Processing": "처리 중",
    "Completed": "완료",
    "Confirmed": "확정",
    "Cancelled": "취소 완료",
    "Cancel": "취소",
    "Pending": "미결",
    "Partial Payment": "일부 불입",
    "Failed": "실패",
    "Phone": "전화",
    "Number": "번호",
    "Email": "이메일",
    "Attachment": "첨부파일",
    "Multi Attachments": "다중 첨부파일",
    "Text": "텍스트",
    "D": "일",
    "H": "시",
    ":count Days": ":count일",
    ":count Day": ":count일",
    ":count Hours": ":count시간",
    ":count Hour": ":count시간",
    "Show on the map": "지도에 표시",
    "Login": "로그인",
    "Can not authorize": "인증할 수 없습니다.",
    "Can not get email address from your social account": "소셜 계정에서 이메일 주소를 가져올 수 없습니다",
    "Email :email exists. Can not register new account with your social email": "이메일 :email이 등록되어 있습니다. 소셜 이메일로 새 계정을 등록할 수 없습니다.:",
    "User blocked": "차단된 사용자",
    "Your account has been blocked": "계정이 차단되었습니다.",
    "Sign Up": "가입하기",
    "News": "소식",
    "Access denied for user!. Please check your configuration.": "사용자 접근이 거부되었습니다. 설정을 확인하십시오.",
    "Yes! Successfully connected to the DB: \".DB::connection()->getDatabaseName()));\r\n            }else{\r\n                return $this->sendSuccess(false , __(\"Could not find the database. Please check your configuration.": "성공적으로 DB에 연결되었습니다: \".DB::connection()->getDatabaseName()));\r\n            }else{\r\n                return $this->sendSuccess(false , __(\"데이터베이스를 찾을 수 없습니다. 설정을 확인하십시오.",
    "100$": "100$",
    "Bonus 10%": "10% 보너스",
    "Bonus 15%": "15% 보너스",
    "Publish": "게재",
    "Blocked": "차단됨",
    "Edit: ": "편집: ",
    "Add new page": "새 페이지 추가",
    "Permalink: ": "퍼머링크: ",
    "View page": "페이지 보기",
    "Password is not correct": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "Email is required field": "이메일은 필수 항목입니다.",
    "Email invalidate": "이메일 폐기",
    "Password is required field": "비밀번호는 필수 항목입니다.",
    "The first name is required field": "이름은 필수 항목입니다.",
    "The last name is required field": "성씨는 필수 항목입니다.",
    "The terms and conditions field is required": "이용 약관은 필수 항목입니다.",
    "Register successfully": "성공적으로 등록되었습니다.",
    "The email field is required": "이메일은 필수 입력 항목입니다.",
    "Update successfully": "성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your current password does not matches with the password you provided. Please try again.": "현재 비밀번호가 입력하신 비밀번호와 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오.",
    "New Password cannot be same as your current password. Please choose a different password.": "새 비밀번호는 현재 비밀번호와 같을 수 없습니다. 다른 비밀번호를 입력하십시오.",
    "Password changed successfully !": "성공적으로 비밀번호를 변경하였습니다!",
    "Booking not found!": "예약을 찾을 수 없습니다!",
    "You do not have permission to access": "접근 권한이 없습니다.",
    "Booking Details": "예약 세부 사항",
    "Location ID is not available": "위치 ID를 사용할 수 없습니다.",
    "Location not found": "위치를 찾을 수 없습니다.",
    "News not found": "소식을 찾을 수 없습니다.",
    "You have to login in to do this": "이 작업을 수행하려면 로그인해야 합니다.",
    "Type is required": "유형이 필요합니다.",
    "Type does not exists": "유형이 존재하지 않습니다.",
    "Resource is not available": "리소스를 사용할 수 없습니다.",
    "Resource ID is not available": "리소스 ID를 사용할 수 없습니다.",
    "Resource not found": "리소스를 찾을 수 없습니다.",
    "Mobile App Settings": "모바일 앱 설정",
    "Mobile Layout": "모바일 레이아웃",
    "Choose Layout for Mobile app": "모바일 앱용 레이아웃을 선택하십시오.",
    "Checkout": "결제",
    "You have to verify email first": "먼저 이메일을 인증해야 합니다.",
    "Service not found": "서비스를 찾을 수 없습니다.",
    "Please verify the captcha": "Captcha를 인증하십시오.",
    "Your credit balance is :amount": "귀하의 잔여 크레디트는 :amount입니다.",
    "Term conditions is required field": "기간 조건은 필수 항목입니다.",
    "Payment gateway is required field": "전자지급 결제대행은 필수 항목입니다.",
    "Payment gateway not found": "전자지급 결제대행을 찾을 수 없습니다.",
    "Payment gateway is not available": "전자지급 결제대행을 사용할 수 없습니다.",
    "You payment has been processed successfully": "결제가 정상적으로 처리되었습니다.",
    "Service type not found": "서비스 유형을 찾을 수 없습니다.",
    "Service is not bookable": "서비스를 예약할 수 없습니다.",
    "You cannot book your own service": "귀하의 서비스를 예약할 수 없습니다.",
    "Thank you for contacting us! We will be in contact shortly.": "연락해 주셔서 감사합니다! 곧 연락드리겠습니다.",
    "Remain can not smaller than 0": "남은 값은 0보다 작을 수 없습니다.",
    "Booking not found": "예약을 찾을 수 없습니다.",
    "You booking has been changed successfully": "예약이 성공적으로 변경되었습니다.",
    "[:site_name] New inquiry has been made": "[:site_name] 새로운 문의가 접수되었습니다.",
    "[:site_name] You get new inquiry request": "[:site_name] 새로운 문의 요청을 받았습니다.",
    "[:site_name] New booking has been made": "[:site_name] 새로운 예약이 접수되었습니다.",
    "[:site_name] Your service got new booking": "[:site_name] 귀하의 서비스에 새로운 예약이 접수되었습니다.",
    "Thank you for booking with us": "예약해 주셔서 감사합니다.",
    "[:site_name] The booking status has been updated": "[:site_name] 예약 상태가 업데이트되었습니다.",
    "Your booking status has been updated": "귀하의 예약 상태가 업데이트되었습니다.",
    "Your payment has been canceled": "결제가 취소되었습니다.",
    "Thank you, we will contact you shortly": "감사합니다. 잠시 후 연락드리겠습니다.",
    "Enable Offline Payment?": "오프라인 결제를 활성화하시겠습니까?",
    "Custom Name": "사용자 정의 이름",
    "Offline Payment": "오프라인 결제",
    "Custom Logo": "사용자 정의 로고",
    "Payment Note": "결제 참고 사항",
    "Custom HTML Description": "사용자 정의 HTML 설명",
    "Enable Paypal Standard?": "페이팔 스탠다드를 활성화하시겠습니까?",
    "Paypal": "페이팔",
    "Enable Sandbox Mod?": "샌드박스 모드를 활성화하시겠습니까?",
    "Convert To": "변환:",
    "In case of main currency does not support by PayPal. You must select currency and input exchange_rate to currency that PayPal support": "페이팔이 지원하지 않는 기본 통화가 있는 경우, 통화를 선택하고 페이팔이 지원하는 통화에 대한 환율을 입력하십시오.",
    "Exchange Rate": "환율",
    "Example: Main currency is VND (which does not support by PayPal), you may want to convert it to USD when customer checkout, so the exchange rate must be 23400 (1 USD는 약 23400 VND)": "예: 기본 통화가 VND(PayPal에서 지원되지 않음)일 때, 고객 결제 시 USD로 환산하면 환율은 23400(1 USD는 약 23400 VND)이어야 합니다.",
    "Sandbox API Username": "샌드박스 API 사용자 이름",
    "Sandbox API Password": " 샌드박스 API 비밀번호",
    "Sandbox Signature": " 샌드박스 API 서명",
    "API Username": "API 사용자 이름",
    "API Password": "API 비밀번호",
    "Signature": "서명",
    "Booking status does need to be paid": "결제가 필요한 예약 상태입니다.",
    "Booking total is zero. Can not process payment gateway!": "예약 총액이 0입니다.",
    "Payment Failed": "결제 실패",
    "You cancelled the payment": "결제를 취소했습니다.",
    "PayPal does not support currency: :name": "페이팔에서 지원되지 않는 currency: :name입니다.",
    "Exchange rate to :name must be specific. Please contact site owner": ":name에 대한 환율은 구체적이어야 합니다. 사이트 소유자에게 문의하십시오.",
    "Enable Stripe Checkout V2?": "스트라이프 체크아웃 V2를 활성화하시겠습니까?",
    "Stripe": "스트라이프",
    "Secret Key": "비밀 키",
    "Publishable Key": "게시 가능한 키",
    "Enable Sandbox Mode": "샌드박스 모드 활성화",
    "Test Secret Key": "비밀 키 테스트",
    "Test Publishable Key": "게시 가능한 키 테스트",
    "Endpoint Secret for Webhooks": "웹훅용 엔드포인트 시크릿",
    "Pay with Alipay": "알리페이로 결제",
    "Enable Stripe Standard?": "스트라이프 스탠다드를 활성화하시겠습니까?",
    "Card Name is required field": "카드 이름은 필수 항목입니다.",
    "Card invalid!": "카드가 유효하지 않습니다!",
    "Card Number is required field": "카드 번호는 필수 항목입니다.",
    "CVV Code is required field": "CVV 코드는 필수 항목입니다.",
    "Expiry Month is required field": "만료 월은 필수 항목입니다.",
    "Expiry Year is required field": "만료 연도는 필수 항목입니다.",
    "Card Name": "카드 이름",
    "Card Number": "카드 번호",
    "Expiry Month": "만료 월",
    "Expiry Year": "만료 연도",
    "CVV Code": "CVV 코드",
    ":name has created new Booking": ":name님이 새 예약을 생성했습니다.",
    ":name has changed to :status": ":name님이 :status(으)로 변경되었습니다.",
    ":name has sent a Enquiry for :title": ":name님이 :title에 대한 문의를 보냈습니다.",
    ":name has updated the PAID amount on :title": ":name님이 :title에 대한 지불 금액을 업데이트했습니다.",
    "Administrator has updated the PAID amount on :title": "관리자가 :title에 대한 지불 금액을 업데이트했습니다.",
    "Revenue": "매출",
    "Total revenue": "총 매출",
    "Earning": "순이익",
    "Total Earning": "총 순이익",
    "Bookings": "예약",
    "Total bookings": "총 예약",
    "Services": "서비스",
    "Total bookable services": "예약 가능한 총 소비스",
    "Total Revenue": "총 매출",
    "Total pending": "총 미결",
    "Earnings": "순이익",
    "Total earnings": "총 순이익",
    "Total Pending": "총 미결",
    "Total Fees": "총 중개 수수료",
    "Total Commission": "총 수수료",
    "Total Booking": "총 예약",
    "Payment fail": "결제 실패",
    "Payment updated": "결제 업데이트됨",
    "Booking Settings": "예약 설정",
    "Payment Settings": "결제 설정",
    "Enquiry Settings": "문의 설정",
    "Guest Checkout": "고객 결제",
    "Enable guest checkout": "고객 결제 활성화",
    "Yes, please": "예, 그렇게 하겠습니다.",
    "Checkout Page": "결제 페이지",
    "Change your checkout page options": "결제 페이지 옵션 변경",
    "Enable reCapcha Booking Form": "reCaptcha 예약 양식 활성화",
    "On ReCapcha": "reCaptcha에서",
    "Turn on the mode for booking form": "예약 양식의 모드를 켭니다.",
    "Terms & Conditions page": "이용 약관 페이지",
    "Invoice Page": "청구서 페이지",
    "Change your invoice page options": "청구서 페이지 옵션 변경",
    "Invoice Logo": "청구서 로고",
    "Invoice Company Info": "청구서 회사 정보",
    "Settings Enquiry for Service": "서비스 설정 문의",
    "Change your enquiry options": "문의 옵션 변경",
    "Enable enquiry for Hotel": "호텔 문의 활성화",
    "Enable enquiry form": "양식 문의 활성화",
    "Enable enquiry for Tour": "여행 문의 활성화",
    "Enable enquiry for Space": "공간 문의 활성화",
    "Enable enquiry for Car": "자동차 문의 활성화",
    "Enable enquiry for Event": "이벤트 문의 활성화",
    "Settings Enquiry": "문의 설정",
    "Enquiry Type": "문의 유형",
    "Booking & Enquiry": "예약 및 문의",
    "Only Enquiry": "문의만",
    "Enable re-catpcha for enquiry?": "문의 시 reCaptcha 활성화",
    "Enable re-captcha at enquiry form": "문의 양식에서의 리캡챠 활성화",
    "Settings Email Enquiry": "이메일 문의 설정",
    "Change your email enquiry options": "이메일 문의 옵션 변경",
    "Enable send email to Vendor": "공급자에게 이메일 보내기 활성화",
    "You must enable on main lang.": "기본 언어를 활성화하십시오.",
    "Email to Vendor content": "공급자에게 콘텐츠 이메일로 보내기",
    "Enable send email to Administrator": "관리자에게 이메일 보내기 활성화",
    "Email to Administrator content": "관리자에게 콘텐츠 이메일로 보내기",
    "Currency": "통화",
    "Currency Format": "통화 형식",
    "Main Currency": "기본 통화",
    "Format": "형식",
    "Right (100$)": "오른쪽 (100$)",
    "Right with space (100 $)": "(띄어쓰기가 있는 오른쪽 (100 $)",
    "Left ($100)": "왼쪽 ($100)",
    "Left with space ($ 100)": "(띄어쓰기가 있는 왼쪽 (100 $)",
    "Thousand Separator": "천 단위 구분 기호",
    "Decimal Separator": "소수점 구분 기호",
    "No. of Decimals": "소수점의 숫자 개수",
    "Extra Currency": "추가 통화",
    "Sub Currency": "하위 통화",
    "Exchange rate": "환율",
    "Example: Main currency is VND, and the extra currency is USD, so the exchange rate must be 23400 (1 USD ~ 23400 VND)": "예: 기본 통화가 VND(PayPal에서 지원되지 않음)일 때, 추가 통화는 USD이므로 환율은 23400(1 USD는 약 23400 VND)이어야 합니다.",
    "Add item": "아이템 추가",
    "Payment Gateways": "전자지급 결제대행",
    "You can enable and disable your payment gateways here": "여기서 전자지급 결제대행을 활성화및 비활성화할 수 있습니다.",
    "Hello Administrator": "관리자님 안녕하세요.",
    "New booking has been made": "새로운 예약이 접수되었습니다.",
    "Hello :name": ":name님 안녕하세요.",
    "Your service has new booking": "귀하의 서비스에 새로운 예약이 접수되었습니다.",
    "Thank you for booking with us. Here are your booking information:": "예약해 주셔서 감사합니다. 예약 정보는 다음과 같습니다.",
    "Customer information": "고객 정보",
    "First name": "이름",
    "Last name": "성",
    "Address line 1": "주소 1",
    "Address line 2": "주소 2",
    "City": "도시",
    "State/Province/Region": "주/도/지역",
    "ZIP code/Postal code": "우편번호",
    "Country": "국가",
    "Special Requirements": "특별한 요청 사항",
    "The booking status has been updated": "예약 상태가 업데이트되었습니다.",
    "Your Information": "귀하의 정보",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Apply": "적용",
    "Credit want to pay?": "크레딧으로 결제하시겠습니까?",
    "Credit": "크레딧",
    "Pay now": "지금 결제",
    "How do you want to pay?": "결제 방식",
    "Pay deposit": "계약금 결제",
    "Pay in full": "전액 결제",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "email@domain.com": "email@domain.com",
    "Your Phone": "전화번호",
    "Your City": "귀하의 도시",
    "I have read and accept the": "이용 약관을 읽고",
    "terms and conditions": "동의합니다.",
    "Submit": "제출",
    "Select Payment Method": "결제 방법 선택",
    "Booking Submission": "예약 제출",
    "your order was submitted successfully!": "주문이 성공적으로 제출되었습니다!",
    "Booking details has been sent to:": "예약 세부 정보가 다음으로 전송되었습니다.",
    "Booking Number": "예약 번호",
    "Booking Date": "예약 날짜",
    "Payment Method": "결제 방법",
    "Booking Status": "예약 상태",
    "Booking History": "예약 내역",
    "Name on the Card": "카드에 기재된 이름",
    "Expiration": "만료 연월",
    "CVC": "CVC",
    "Enquiry": "문의",
    "Name *": "이름 *",
    "Email *": "이메일 *",
    "Note": "참고 사항 *",
    "Close": "닫기",
    "Send now": "지금 보내기",
    "Car": "자동차",
    "Attributes": "속성",
    "Attributes not found!": "속성을 찾을 수 없습니다!",
    "Attribute: :name": "속성: :name",
    "Attribute saved": "속성이 저장되었습니다.",
    "Select at least 1 item!": "1개 이상의 항목을 선택하십시오!",
    "Select an Action!": "작업을 선택하십시오!",
    "Updated success!": "성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Term not found": "기간을 찾을 수 없습니다.",
    "Term: :name": "기간: :name",
    "Term saved": "기간이 저장되었습니다.",
    "Cars": "자동차",
    "All": "전체",
    "Car Management": "차량 관리",
    "Recovery": "복구",
    "Recovery Car Management": "자동차 관리 복구",
    "Add Car": "자동차 추가",
    "Add new Car": "새로운 자동차 추가",
    "Edit Car": "자동차 편집",
    "Edit: :name": "편집: :name",
    "Car updated": "자동차가 업데이트되었습니다.",
    "Car created": "자동차가 생성되었습니다.",
    "No items selected!": "선택된 항목이 없습니다.",
    "Please select an action!": "작업을 선택하십시오!",
    "Deleted success!": "성공적으로 삭제되었습니다!",
    "Permanently delete success!": "성공적으로 영구 삭제되었습니다!",
    "Recovery success!": "성공적으로 복구되었습니다!",
    "Clone success!": "성공적으로 복제되었습니다!",
    "Update success!": "성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Title": "제목",
    "Desc": "설명",
    "Select term car": "자동차 기간 선택",
    "Service Car": "서비스 자동차",
    "Car: Term Featured Box": "자동차: 기간 표시 박스",
    "Sub Title": "하위 제목",
    "Style Background": "스타일 배경",
    "Normal": "일반",
    "Slider Carousel": "슬라이더 캐러셀",
    "- Layout Normal: Background Image Uploader": "- 레이아웃 일반: 배경 이미지 업로더",
    "- Layout Slider: List Item(s)": "- 레이아웃 슬라이더: 목록 항목",
    "Background Image Uploader": "배경 이미지 업로더",
    "Car: Form Search": "자동차: 양식 검색",
    "Number Item": "번호 항목",
    "Style": "스타일",
    "Filter by Location": "위치별 필터",
    "Order": "정렬",
    "Date Create": "날짜 생성",
    "Order By": "정렬 기준",
    "ASC": "ASC",
    "DESC": "설명",
    "Only featured items?": "추천된 항목만 노출하시겠습니까?",
    "Car: List Items": "자동차: 항목 나열",
    "Availability": "가능 여부",
    "Cars Availability": "자동차 가능 여부",
    "Car not found": "자동차를 찾을 수 없습니다.",
    "Full Book": "전체 예약",
    "Update Success": "업데이트 성공",
    "Manage Cars": "자동차 관리",
    "Recovery Cars": "자동차 복구",
    "Restore car success!": "자동차를 성공적으로 복구하였습니다!",
    "Create": "생성",
    "Create Cars": "자동차 생성",
    "Car not found!": "자동차를 찾을 수 없습니다.",
    "Edit": "편집",
    "Edit Cars": "자동차 편집",
    "Delete car success!": "자동차를 성공적으로 삭제하였습니다!",
    "No item!": "항목이 없습니다!",
    "Not Found": "찾을 수 없습니다.",
    "Update success": "업데이트 성공",
    "Update fail!": "업데이트 실패!",
    "Search for Cars": "자동차 검색",
    "Your selected dates are not valid": "선택하신 날짜가 유효하지 않습니다.",
    "Can not check availability": "가능 여부를 확인할 수 없습니다.",
    "This car is not available at selected dates": "이 자동차는 선택된 날짜에 이용할 수 없습니다.",
    "You must to book a minimum of :number days": "최소 :number일 이상 예약해야 합니다.",
    "You must book the service for :number days in advance": ":number일 전에 미리 서비스를 예약해야 합니다.",
    "Please select": "다음을 선택하십시오.",
    "day": "일",
    "hour": "시",
    "guest": "이용자",
    "Not rated": "등급 없음",
    ":number Cars": "자동차 :number대",
    ":number Car": "자동차 :number대",
    "Filter Price": "가격 필터",
    "Review Score": "점수 리뷰",
    "All Cars": "전체 자동차",
    "Manage Car": "자동차 관리",
    "Car Settings": "자동차 설정",
    "Add new attribute": "새로운 속성 추가",
    "Attribute Content": "속성 콘텐츠",
    "Save Change": "변경 사항 저장",
    "Name": "이름",
    "Attribute name": "속성 이름",
    "Position Order": "위치 순서",
    "Ex: 1": "예: 1",
    "The position will be used to order in the Filter page search. The greater number is priority": "위치는 필터 페이지 검색에서 순서를 지정하는 데 사용됩니다. 큰 숫자의 순위가 우선됩니다.",
    "Display Type in detail service": "세부 서비스의 표시 유형",
    "Display Left Icon": "왼쪽 아이콘 표시",
    "Display Center Icon": "가운데 아이콘 표시",
    "Hide in detail service": "세부 서비스에서 숨기기",
    "Enable hide": "숨기기 활성화",
    "Hide in filter search": "필터 검색에서 숨기기",
    "Car Attributes": "자동차 속성",
    "Add Attributes": "속성 추가",
    "Add new": "새로 추가",
    " Bulk Action ": "일괄 작업",
    " Delete ": "삭제",
    "Do you want to delete?": "삭제하시겠습니까?",
    "Search by name": "이름으로 검색",
    "Search": "검색",
    "All Attributes": "전체 속성",
    "Actions": "작업",
    "Manage Terms": "기간 관리",
    "No data": "데이터 없음",
    "Cars Availability Calendar": "자동차 이용 가능 여부 캘린더",
    "Showing :from - :to of :total cars": "자동차 :total대 중 :from ~ :to 표시 중",
    "No cars found": "자동차를 찾을 수 없습니다.",
    "Date Information": "날짜 정보",
    "Date Ranges": "날짜 범위",
    "Status": "상태",
    "Available for booking?": "예약 가능합니까?",
    "Price": "가격",
    "Instant Booking?": "즉시 예약하시겠습니까?",
    "Enable instant booking": "즉시 예약 활성화",
    "Save changes": "변경 사항 저장",
    "Car Content": "자동차 추가 물품",
    "Name of the car": "자동차 이름",
    "Content": "추가 물품",
    "Youtube Video": "유튜브 영상",
    "Youtube link video": "유튜브 링크 영상",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Eg: When and where does the tour end?": "예: 여행이 언제 어디서 끝나나요?",
    "Eg: Can I bring my pet?": "예: 애완동물을 데리고 가도 되나요?",
    "Banner Image": "배너 이미지",
    "Gallery": "갤러리",
    "Extra Info": "추가 정보",
    "Passenger": "승객",
    "Example: 3": "예: 3명",
    "Gear Shift": "변속기",
    "Example: Auto": "예: 자동",
    "Baggage": "여행용 짐",
    "Example: 5": "예: 5개",
    "Door": "도어",
    "Example: 4": "예: 4개",
    "Locations": "위치",
    "Location": "위치",
    "-- Please Select --": "-- 선택하십시오 --",
    "Loading...": "불러오는 중…",
    "Real address": "실제 주소",
    "The geographic coordinate": "지리 좌표",
    "Search by name...": "이름으로 검색",
    "Map Latitude": "지도상 위도",
    "Map Longitude": "지도상 경도",
    "Map Zoom": "지도 확대",
    "Pricing": "견적",
    "Car Number": "자동차 수",
    "Car Price": "자동차 가격",
    "Sale Price": "할인 가격",
    "Car Sale Price": "자동차 할인 가격",
    "If the regular price is less than the discount , it will show the regular price": "정가가 할인가보다 낮으면 정가가 표시됩니다.",
    "Min day before booking": "예약 전 최소 일",
    "Ex: 3": "예: 3",
    "Leave blank if you dont need to use the min day option": "최소 일 옵션을 사용할 필요가 없는경우 비워 두십시오.",
    "Min day stays": "최소 숙박 일",
    "Ex: 2": "예: 2일",
    "Leave blank if you dont need to use the min day stays option": "최소 숙박 일 옵션을 사용할 필요가 없는 경우 비워 두십시오.",
    "Enable extra price": "추가 요금 활성화",
    "Extra Price": "추가 요금",
    "Type": "유형",
    "Extra price name": "추가 요금 이름",
    "One-time": "일회",
    "Per day": "일당",
    "Service fee": "서비스 수수료",
    "Enable service fee": "서비스 수수료 활성화",
    "Buyer Fees": "구매자 수수료",
    "Fee name": "수수료 이름",
    "Fee desc": "수수료 설명",
    "Fixed": "고정",
    "Percent": "퍼센트",
    "Price per person": "인당 요금",
    "Add new car": "새로운 자동차 추가",
    "Permalink": "퍼머링크",
    "View Car": "자동차 보기",
    "Save Changes": "변경 사항 저장",
    "Author Setting": "작성자 설정",
    "-- Select User --": "-- 사용자 선택 --",
    "Car Featured": "추천 자동차",
    "Enable featured": "추천을 활성화하시겠습니까?",
    "Is Instant Booking?": "즉시 예약입니까?",
    "Default State": "기본 상태",
    "-- Please select --": "-- 선택하십시오 --",
    "Always available": "항상 이용 가능",
    "Only available on specific dates": "특정 날짜에만 이용 가능",
    "Feature Image": "기능 이미지",
    " Bulk Actions ": " 일괄 작업 ",
    " Recovery ": " 복구 ",
    "Permanently delete": "영구 삭제",
    " Publish ": "게시",
    " Move to Draft ": " 어음으로 이동 ",
    "Move to Pending": "미결로 이동",
    " Clone ": " 복제 ",
    "-- Vendor --": "-- 공급자 --",
    "Found :total items": "검색된 항목 :total건",
    "Author": "작성자",
    "Reviews": "리뷰",
    "Date": "날짜",
    "[Author Deleted]": "[작성자 삭제됨]",
    "No car found": "자동차를 찾을 수 없습니다.",
    "Page Search": "페이지 검색",
    "Config page search of your website": "웹사이트의 페이지 검색 설정",
    "General Options": "일반 옵션",
    "Title Page": "제목 페이지",
    "Banner Page": "배너 페이지",
    "Layout Search": "레이아웃 검색",
    "Normal Layout": "일반 레이아웃",
    "Map Layout": "지도 레이아웃",
    "Layout Map Option": "레이아웃 맵 옵션",
    "Map Left": "지도 왼쪽",
    "Map Right": "지도 오른쪽",
    "Limit item per Page": "페이지당 항목 제한",
    "Default: 9": "기본값: 9개",
    "Location Search Style": "위치 검색 스타일",
    "Autocomplete from locations": "위치에서 자동 완성",
    "Autocomplete from Gmap Place": "Gmap Place에서 자동 완성",
    "Icon Marker in Map": "지도의 아이콘 마커",
    "SEO Options": "SEO 옵션",
    "Share Facebook": "페이스북으로 공유",
    "Share Twitter": "트위터로 공유",
    "Seo Title": "SEO 제목",
    "Enter title...": "제목 입력…",
    "Seo Description": "SEO 설명",
    "Enter description...": "설명 입력",
    "Featured Image": "추천 이미지",
    "Facebook Title": "페이스북 제목",
    "Facebook Description": "페이스북 설명",
    "Facebook Image": "페이스북 이미지",
    "Twitter Title": "트위터 제목",
    "Twitter Description": "트위터 설명",
    "Twitter Image": "트위터 이미지",
    "Review Options": "리뷰 옵션",
    "Config review for car": "자동차 리뷰 설정",
    "Enable review system for Car?": "자동차 리뷰 시스템을 활성화하시겠습니까?",
    "Yes, please enable it": "예, 활성화하겠습니다.",
    "Turn on the mode for reviewing car": "자동차 리뷰 모드 켜기",
    "Customer must book a car before writing a review?": "고객이 리뷰를 작성하려면 자동차를 예약해야 합니까?",
    "Yes please": "예, 그렇습니다.",
    "ON: Only post a review after booking - Off: Post review without booking": "켜기: 예약 후에만 리뷰를 게시합니다. 끄기: 예약 없이 리뷰를 게시합니다.",
    "Allow Review after making Completed Booking?": "예약 완료 후 리뷰를 허용하시겠습니까?",
    "Pick to the Booking Status, that allows reviews after booking": "예약 후 리뷰를 허용하는 예약 상태로 선택",
    "Review must be approval by admin": "리뷰는 관리자의 승인을 받아야 합니다.",
    "ON: Review must be approved by admin - OFF: Review is automatically approved": " 켜기: 관리자가 리뷰를 승인해야 합니다. 끄기: 리뷰가 자동으로 승인됩니다.",
    "Review number per page": "페이지당 리뷰 수",
    "Break comments into pages": "댓글을 페이지로 나누기",
    "Review criteria": "리뷰 기준",
    "Eg: Service": "예: 서비스",
    "Booking Buyer Fees Options": "예약 구매자 수수료 옵션",
    "Config buyer fees for car": "자동차 구매자 수수료 설정",
    "Vendor Options": "공급자 옵션",
    "Vendor config for car": "자동차 공급자 설정",
    "Car created by vendor must be approved by admin": "공급자가 생성한 자동차는 관리자의 승인을 받아야 합니다.",
    "ON: When vendor posts a service, it needs to be approved by administrator": "켜기: 공급자가 서비스를 게시하려면 관리자의 승인이 필요합니다.",
    "Allow vendor can change their booking status": "공급자가 예약 상태를 변경할 수 있도록 허용",
    "ON: Vendor can change their booking status": "켜기: 공급자가 예약 상태를 변경할 수 있습니다.",
    "Allow vendor can change their booking paid amount": "공급자가 예약 지불 금액을 변경할 수 있도록 허용",
    "ON: Vendor can change their booking paid amount": "켜기: 공급자가 예약 지불 금액 변경할 수있습니다.",
    "Allow vendor can add service fee": "공급자가 서비스 수수료를 추가할 수 있도록 허용",
    "ON: Vendor can add service fee": "켜기: 공급자가 서비스 수수료를 추가할 수 있습니다.",
    "Booking Deposit": "예약 보증금",
    "Booking Deposit Options": "예약 보증금 옵션",
    "Deposit Amount": "보증금 금액",
    "Deposit Fomular": "보증금 공식",
    "Default": "기본값",
    "Deposit amount + Buyer free": "보증금 금액 + 구매자 수수료",
    "Disable car module?": "자동차 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable car module": " 자동차 모듈 비활성화",
    "Yes, please disable it": "예, 비활성화하겠습니다.",
    "Form Search Fields": "양식 검색 필드",
    "Search Criteria": "검색 조건",
    "Search Field": "검색 필드",
    "Service name": "서비스 이름",
    "Attribute": "속성",
    "-- Select field type --": "-- 필드 유형 선택 --",
    "-- Select Attribute --": "-- 속성 선택 --",
    "Size Column 6": "6열 크기",
    "Size Column 4": "4열 크기",
    "Size Column 3": "3열 크기",
    "Size Column 2": "2열 크기",
    "Size Column 1": "1열 크기",
    "Map Search Fields": "지도 검색 필드",
    "Advance": "진행",
    "Add new term": "새 기간 추가",
    "Term Content": "기간 내용",
    "Term name": "기간 이름",
    "Class Icon": "클래스 아이콘",
    "get icon in <a href=':link_1' target='_blank'>fontawesome.com</a> or <a href=':link_2' target='_blank'>icofont.com</a>": " <a href=':link_1' target='_blank'>fontawesome.com</a> 또는 <a href=':link_2' target='_blank'>icofont.com</a>에서 아이콘 가져오기",
    "Ex: fa fa-facebook": "예: fa fa-facebook",
    "Upload image size 30px": "업로드 이미지 크기 30px",
    "All the Term's image are same size": "전체 기간에 대한 이미지의 크기는 동일합니다.",
    "Add Term": "기간 추가",
    "All Terms": "전체 기간",
    "Car information": "자동차 정보",
    "Payment method": "결제 방법",
    "Car name": "자동차 이름",
    "Address": "주소",
    "Start date": "시작 날짜",
    "End date:": "종료 날짜",
    "Days:": "일",
    "Adults": "성인",
    "Children": "어린이",
    ":count day": ":count일",
    ":count days": ":count일",
    "Extra Prices:": "추가 요금:",
    "Total": "총",
    "Remain": "잔여",
    "Manage Bookings": "예약 관리",
    "Booking ID": "예약 ID",
    "Booking Detail": "예약 세부 정보",
    "Customer Information": "고객 정보",
    "Vendor": "공급자",
    "Your Booking": "귀하의 예약",
    "Start date:": "시작 날짜",
    "Number:": "번호",
    "Detail": "세부 정보",
    "Rental price": "대여 요금",
    "Total:": "총",
    "Paid:": "기불",
    "Remain:": "잔여",
    "Save": "저장",
    "[Deleted]": "[삭제됨]",
    "End date": "종료 날짜",
    "Duration": "기간",
    "Details": "세부 정보",
    "Invoice": "청구서",
    "Action": "작업",
    "Mark as: :name": ":name(으)로 표시",
    "Set Paid": "기불 설정",
    "Please select Start and End date": "시작 및 종료 날짜를 선택하십시오.",
    "Please select at least one number": "1개 이상의 번호를 선택하십시오.",
    "Name is Required": "이름은 필수입니다.",
    "Email is Required": "이메일은 필수입니다.",
    "Car Video": "자동차 영상",
    "from :number reviews": ":번 리뷰에서",
    ":number% of guests recommend": " 이용자 :number%가 추천",
    "Facebook": "페이스북",
    "Twitter": "트위터",
    "Description": "설명",
    "from": "에서",
    ":number Reviews": ":number 리뷰",
    ":number Review": ":number 리뷰",
    "Book Now": "지금 예약",
    "Contact Now": "지금 연락",
    "Book": "예약",
    "Select Dates": "날짜 선택",
    "Book :number days in advance": ":number일 전 예약",
    "Book :number day in advance": ":number일 전 예약",
    "Stay at least :number days": "최소 :number일 숙박",
    "Stay at least :number day": "최소 :number일 숙박",
    "Extra prices:": "추가 요금",
    "BOOK NOW": "지금 예약",
    "You might also like": "다음 사항들도 고려해 보십시오.",
    "All :name": "전체 :name",
    "Where are you going?": "어디로 떠나시나요?",
    "Search for...": "…(을)를 검색",
    "FILTER BY": "필터 기준",
    "APPLY": "적용",
    "More": "자세히",
    ":count cars found": "조회된 자동차 :count",
    ":count car found": "조회된 자동차 :count",
    "Showing :from - :to of :total Cars": "자동차 :total대 중 :from ~ :to 표시 중",
    "Featured": "추천",
    "/day": "/일",
    "Sort by:": "정렬 기준:",
    "Price (Low to high)": "요금(낮은 순서)",
    "Price (High to low)": "요금(높은 순서)",
    "Rating (High to low)": "등급(높은 순서)",
    "Recommended": "추천",
    "Apply Filters": "필터 적용",
    "Price filter": "요금 필터",
    "More filters": "추가 필터",
    "We couldn't find any cars.": "자동차를 찾을 수 없습니다.",
    "Try changing your filter criteria": "필터 기준을 변경해 보십시오.",
    "Clear Filters": "필터 해제",
    "1. Content": "1. 콘텐츠",
    "2. Locations": "2. 위치",
    "3. Pricing": "3. 가격",
    "4. Attributes": "4. 속성",
    "No Car": "자동차 없음",
    "Last Updated": "마지막 업데이트",
    "View": "보기",
    "\"Do you want to recovery?\"": "\"복구하시겠습니까?\"",
    "\"Do you want to permanently delete?\"": "\"영구 삭제하시겠습니까?\"",
    "Del": "삭제",
    "\"Do you want to delete?\"": "\"삭제하시겠습니까??\"",
    "Make hide": "숨기기",
    "Make publish": "게시하기",
    "Car by :name": ":name별 자동차",
    "Showing :from - :to of :total total": "전체 :total 중 :from ~ :to 표시 중",
    "View all (:total)": "전체 보기(:total)",
    "Availability Cars": "자동차 이용 가능 여부",
    "Contact Submissions": "연락처 제출",
    "Please select at least 1 item!": "최소 1개 항목을 선택하십시오!",
    "No Action is selected!": "선택된 작업이 없습니다!",
    "Class Block": "클래스 블록",
    "Other Block": "기타 블록",
    "Contact Block": "연락처 블록",
    "Contact Page": "연락처 페이지",
    "Thank you for contacting us! We will get back to you soon": "연락해 주셔서 감사합니다! 곧 연락드리겠습니다.",
    "[:site_name] New message": "[:site_name] 새로운 메시지",
    "All Contact Submissions": "전체 연락처 제출",
    "Search...": "검색…",
    "Here are new contact information:": "새 연락처 정보는 다음과 같습니다.",
    "Message": "메시지",
    "SEND MESSAGE": "메시지 보내기",
    "Primary": "주요 내용",
    "Footer": "바닥글",
    "Menus": "메뉴",
    "Create new menu": "세 메뉴 만들기",
    "Page": "페이지",
    "News Category": "소식 카테고리",
    "Menu not found": "메뉴를 찾을 수 없습니다.",
    "Your menu has been saved": "메뉴가 저장되었습니다.",
    "All Notifications": "전체 알림",
    "Plugins": "플러그인",
    "Plugin Management": "플러그인 관리",
    "Active success!": "성공적으로 활성화되었습니다!",
    "Deactivate success!": "성공적으로 비활성화되었습니다!",
    "Settings Saved": "설정이 저장되었습니다!",
    "Please enter license key": "라이선스 키를 입력하십시오",
    "Can not connect to update server. Please check again": "업데이트 서버에 연결할 수 없습니다. 다시 확인하십시오.",
    "You are using latest version of Booking Core": "최신 버전의 부킹 코어를 사용 중입니다.",
    "Can not get update file from server": "서버에서 업데이트 파일을 가져올 수 없습니다.",
    "Can not download update file to folder storage": "업데이트 파일을 폴더 저장소로 다운로드할 수 없습니다.",
    "Can not un-zip the package": "패키지의 압축을 풀 수 없습니다.",
    "License information has been saved": "라이선스 정보가 저장되었습니다.",
    "You cant save cookie": "쿠키를 저장할 수 없습니다.",
    "You can not send message to yourself": "자신에게 메시지를 보낼 수 없습니다.",
    "Conversation does not exists": "대화가 존재하지 않습니다.",
    ":name has created :services :title": ":name님이 :service :title을 생성했습니다.",
    ":name has created a Review :review on :title": ":name님이 :title에 대한 :review 리뷰를 생성했습니다.",
    ":title has been deleted by :by": ":by(이)가 :title(을)를 삭제하였습니다.",
    ":title was updated to :status by :by": ":by(이)가 :title상태로 업데이트하였습니다.",
    "Custom": "사용자 정의",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Style Settings": "스타일 설정",
    "Updater": "업데이트",
    "Upload Settings": "업로드 설정",
    "Advance Settings": "고급 설정",
    "Edit Menu:": "메뉴 편집",
    "Menu name": "메뉴 이름",
    "No items found": "항목을 찾지 못했습니다.",
    "Add to Menu": "메뉴에 추가",
    "Custom Url": "사용자 정의 Url",
    "URL": "URL",
    "Link Text": "링크 텍스트",
    "Menu items": "메뉴 항목",
    "Label": "레이블",
    "Class": "클래스",
    "Target": "대상",
    "Open new tab": "새로운 탭 열기",
    "Delete": "삭제",
    "Origin: ": "출처: ",
    "Menu Configs": "메뉴 구성",
    "Save Menu": "메뉴 저장",
    "Menu Management": "메뉴 관리",
    "All Menus": "전체 메뉴",
    "Use for": "다음 용도로 사용",
    "Unread": "읽지 않음",
    "Read": "읽음",
    "You don't have any notifications": "알림이 없습니다.",
    "All Plugins": "전체 플러그인",
    "Active": "활성",
    "Deactivate": "비활성화",
    "Plugin name": "플러그인 이름",
    "Version": "버전",
    "No Plugin found": "플러그인을 찾을 수 없습니다.",
    "Seo Manager": "Seo 매니저",
    "Allow search engines to show this service in search results?": "검색 엔진이 검색 결과에 이 서비스를 표시하도록 허용하시겠습니까?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니오",
    "Leave blank to use service title": "서비스 제목을 사용하려면 비워 두십시오",
    "Square Size Unit": "면적 단위",
    "Size Unit": "면적 단위",
    "Square metre (m2)": "제곱미터(m2)",
    "Square feet": "제곱피트",
    "Map Provider": "지도 제공자",
    "Change map provider of your website": "웹사이트의 지도 제공자 변경",
    "OpenStreetMap.org": "OpenStreetMap.org",
    "Google Map": "구글 지도",
    "Gmap API Key": "Gmap API 키",
    "Learn how to get an api key": "API를 획득하는 방법 알아보기",
    "Social Login": "소셜 로그인",
    "Change social login information for your website": "웹사이트의 소셜 로그인 정보 변경",
    "Enable Facebook Login?": "페이스북 로그인을 활성화하시겠습니까?",
    "Facebook Client Id": "페이스북 클라이언트 Id",
    "Facebook Client Secret": "페이스북 클라이언트 시크릿",
    "Google": "구글",
    "Enable Google Login?": "구글 로그인을 활성화하시겠습니까?",
    "Google Client Id": "구글 클라이언트 Id",
    "Google Client Secret": "구글 클라이언트 시크릿",
    "Enable Twitter Login?": "트위터 로그인을 활성화하시겠습니까?",
    "Twitter Client Id": "트위터 클라이언트 Id",
    "Twitter Client Secret": "트위터 클라이언트 시크릿",
    "Captcha": "Captcha",
    "ReCaptcha Config": "reCaptcha 구성",
    "Enable ReCaptcha": "reCaptcha 활성화",
    "Api Key": "Api 키",
    "Api Secret": "Api 시크릿",
    "Custom Scripts for all languages": "전체 언어에 대한 사용자 정의 스크립트",
    "Add custom HTML script before and after the content, like tracking code": "내용 앞뒤에 추적 코드와 같은 사용자 지정 HTML 스크립트를 추가",
    "Custom Scripts": "사용자 정의 스크립트",
    "Head Script": "헤드 스크립트",
    "scripts before closing head tag": "헤드 태그를 닫기 전의 스크립트",
    "Body Script": "본문 스크립트",
    "scripts after open of body tag": "본문 태그를 연 후의 스크립트",
    "Footer Script": "바닥글 스크립트",
    "Custom Scripts for :name": ":name에 대한 사용자 정의 스크립트",
    "Cookie agreement": "쿠키 동의",
    "Cookie agreement config": "쿠키 계약 설정",
    "Enable Cookie agreement": "쿠키 계약 활성화",
    "Agree Text Button": "동의 텍스트 버튼",
    "Site Information": "사이트 정보",
    "Information of your website for customer and goole": "고객 및 구글을 위한 귀하의 웹사이트 정보",
    "Logo": "로고",
    "Favicon": "파비콘",
    "Site title": "사이트 제목",
    "Site Desc": "사이트 설명",
    "Date format": "날짜 형식",
    "Timezone": "시간대",
    "-- Default --": "-- 기본값 --",
    "Change the first day of week for the calendars": "캘린더에서 주의 첫 번째 요일 변경",
    "Monday": "월요일",
    "Sunday": "일요일",
    "Language": "언어",
    "Change language of your websites": "귀하의 웹사이트 언어 변경",
    "Select default language": "기본 언어 선택",
    "Manage languages here": "여기에서 언어 관리",
    "Enable Multi Languages": "다국어 활성화",
    "Enable": "활성화",
    "Enable RTL": "RTL 활성화",
    "Homepage": "홈페이지",
    "Change your homepage content": "귀하의 홈페이지 콘텐츠 변경",
    "Page for Homepage": "홈페이지의 페이지",
    "Or select Hotel for Homepage": "또는 홈페이지의 호텔을 선택",
    "Header & Footer Settings": "머리글 및 바닥글 설정",
    "Change your options": "옵션 변경",
    "Topbar Left Text": "상단바 왼쪽 텍스트",
    "Footer List Widget": "바닥글 목록 위젯",
    "Size": "크기",
    "Footer Text Left": "바닥글 텍스트 왼쪽",
    "Footer Text Right": "바닥글 텍스트 오른쪽",
    "Page contact settings": "페이지 연락처 설정",
    "Settings for contact page": "연락처 페이지 설정",
    "Contact title": "연락처 제목",
    "Contact sub title": "연락처 부제목",
    "Contact Desc": "연락처 설명",
    "Contact Featured Image": "연락처 추천 이미지",
    "Config Broadcast": "방송 설정",
    "Change your config broadcast site": "설정 방송 사이트를 변경하십시오",
    "Broadcast Driver": "방송 드라이버",
    "Pusher API Information": "푸셔 API 정보",
    "API KEY": "API 키",
    "API Secret": "API 시크릿",
    "APP ID": "앱 ID",
    "Cluster": "클러스터",
    "General Style": "일반 스타일",
    "Change main color, typo ...": "기본 색상 및 서체 변경 …",
    "Main color": "주요 색상",
    "Typography": "글꼴",
    "Font Family": "글꼴 집합",
    "Color": "색상",
    "Font Size": "글꼴 크기",
    "Line Height": "줄 높이",
    "Font Weight": "글꼴 두께",
    "bold or 400": "굵게 또는 400",
    "Custom CSS for all languages": "전체 언어에 대한 사용자 정의 CSS",
    "Write your own custom css code": "사용자 정의 CSS 코드를 작성하십시오",
    "Custom CSS": "사용자 정의 CSS",
    "Custom CSS for :name": ":name에 대한 사용자 정의 CSS",
    "Config Sms": "SMS 설정",
    "SMS driver": "SMS 드라이버",
    "Sms Driver": "SMS 드라이버",
    "You can edit on main lang.": "기본 언어로 편집할 수 있습니다.",
    "Config Nexmo Driver": "넥스모 드라이버 설정",
    "Nexmo Api Key": "넥스모 Api 키",
    "Nexmo Api Secret": "넥스모 Api 시크릿",
    "From": "발신",
    "Config Twilio Driver": "트윌리오 드라이버 설정",
    "Twilio Account Sid": "트윌리오 계정 Sid",
    "Twilio Account Token": "트윌리오 계정 토큰",
    "SMS Event Booking": "SMS 이벤트 예약",
    "Phone number must be E.164 format": "전화번호는 E.164 형식이어야 합니다.",
    "[+][country code][subscriber number including area code]": "[+][국가번호][지역번호를 포함한 가입자 번호]",
    "Example": "예시",
    "Config Phone Administrator": "전화 관리자 설정",
    "Admin Phone": "관리자 전화",
    "Create Booking": "예약 생성",
    "Administrator": "관리자",
    "Customer": "고객",
    "Enable send sms to Administrator when have booking?": "예약시 관리자에게 SMS 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Message to Administrator": "관리자에게 보내는 메시지",
    "Enable send sms to Vendor when have booking?": "예약시 공급자에게 SMS 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Message to Customer": "고객에게 보내는 메시지",
    "Enable send sms to Customer when have booking?": "예약시 고객에게 SMS 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Update booking": "예약 업데이트",
    "Enable send sms to Administrator when update booking?": "예약시 관리자에게 SMS 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Enable send sms to Vendor when update booking?": "예약시 공급자에게 SMS 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Enable send sms to Customer when update booking?": "예약시 고객에게 SMS 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Sms Testing": "Sms 테스트",
    "To (phone number)": "받는 사람(전화번호)",
    "Send Sms Test": "Sms 보내기 테스트",
    "Settings Groups": "설정 그룹",
    "Save settings": "설정 저장",
    "Tools": "도구",
    "Languages": "언어",
    "Manage languages of your website": "귀하의 웹사이트의 언어 관리",
    "Translations": "번역",
    "Translation manager of your website": "귀하의 웹사이트의 번역 매니저",
    "System Log Viewer": "시스템 로그 뷰어",
    "Views and manage system log of your website": "웹사이트의 시스템 로그 보기 및 관리",
    "Updater Booking Core": "업데이터 부킹 코어",
    "Plugins for Booking Core": "부킹 코어용 플러그인",
    "No tools available": "사용 가능한 도구가 없습니다.",
    "System Updater": "시스템 업데이터",
    "Update booking core": "부킹 코어 업데이트",
    "You are using newest version of Booking Core: :version": "최신 버전의 부킹 코어: :version을 사용 중입니다.",
    "Your license key: :key": "귀하의 라이선스 키: :key",
    "Last check for update: :date": "업데이트 마지막 확인: :date",
    "Last update success: :date": "마지막 업데이트 성공: :date",
    "Check for update": "업데이트 확인",
    "Your current version: :version": "현재 버전: :version",
    "Latest version available: :version": "사용 가능한 최신 버전: :version",
    "I already back up all files and database": "이미 전체 파일과 데이터베이스를 백업했습니다.",
    "Update now": "지금 업데이트",
    "or": "또는",
    "change license info": "라이선스 정보 변경",
    "License Key Information": "라이선스 키 정보",
    "Please enter envato username and license key (purchase code) to get autoupdate": "자동 업데이트를 받으려면 엔바토 사용자 이름과 라이선스 키(구매 코드)를 입력하십시오.",
    "Envato username": "엔바토 사용자 이름",
    "Your license key (Purchase code)": "귀하의 라이선스 키(구매 코드)",
    "How can I get my license key?": "라이선스 키는 어떻게 구입할 수 있습니까?",
    "Warning": "경고",
    "Please make sure you back up data before updating": "업데이트하기 전에 데이터를 백업했는지확인하십시오.",
    "Confirmation": "확인",
    "Are you want to update now?. Please make sure you backup all your files and database first": "지금 업데이트하시겠습니까? 먼저 전체 파일과 데이터베이스를 백업했는지 확인하십시오.",
    "Notice": "알림",
    "Welcome :name!": ":name님 안녕하세요!",
    "Earning statistics": "순이익 통계",
    "Recent Bookings": "최근 예약",
    "Item": "항목",
    "Created At": "생성 위치",
    "Timeline": "타임라인",
    "Currency: :currency_main": "통화: :currency_main",
    "Today": "오늘",
    "Yesterday": "어제",
    "Last 7 Days": "지난 7일",
    "Last 30 Days": "지난 30일",
    "This Month": "이번 달",
    "Last Month": "지난 달",
    "This Year": "올해",
    "This Week": "이번 주",
    "Email Settings": "이메일 설정",
    "Config Email": "구성 이메일",
    "Change your config email site": "구성 이메일 사이트를 변경하십시오",
    "Email Driver": "이메일 드라이버",
    "Email Host": "이메일 호스트",
    "Email Port": "이메일 포트",
    "Email Encryption": "이메일 암호화",
    "Email Username": "이메일 사용자 이름",
    "Email Password": "이메일 비밀번호",
    "Mailgun Domain": "메일건 도메인",
    "Mailgun Secret": "메일건 시크릿",
    "Mailgun Endpoint": "메일건 엔드포인트",
    "Postmark Token": "포스트마크 토큰",
    "Ses Key": "Ses 키",
    "Ses Secret": "Ses 시크릿",
    "Ses Region": "Ses 지역",
    "Sparkpost Secret": "스파크포스트 시크릿",
    "Email From Config": "이메일 양식 설정",
    "How your customer can contact to you": "고객이 귀하에게 연락할 수 있는 방법",
    "Admin Email": "관리자 이메일",
    "You will get all notifications from this email": "이 이메일로 전체 알림을 받게 됩니다.",
    "Email Form Name": "이메일 양식 이름",
    "Email Form Address": "이메일 양식 주소",
    "Email Testing": "이메일 테스트",
    "Send Email Test": "이메일 테스트 보내기",
    "Email Header & Footer": "이메일 머리글 및 바닥글",
    "Change booking email header and footer": "예약 이메일 머리글 및 바닥글 변경",
    "Header": "머리글",
    "Event": "이벤트",
    "Events": "이벤트",
    "Event Management": "이벤트 관리",
    "Recovery Event Management": "이벤트 관리 복구",
    "Add Event": "이벤트 추가",
    "Add new Event": "새로운 이벤트 추가",
    "Edit Event": "이벤트 편집",
    "Event updated": "이벤트 업데이트됨",
    "Event created": "이벤트 생성됨",
    "Service Event": "서비스 이벤트",
    "Event: Form Search": "이벤트: 양식 검색",
    "Event: List Items": "이벤트: 목록 항목",
    "Events Availability": "이벤트 이용 가능 여부",
    "Event not found": "이벤트를 찾을 수 없습니다.",
    "Manage Events": "이벤트 관리",
    "Recovery Events": "이벤트 복구",
    "Restore event success!": "이벤트가 성공적으로 복구되었습니다!",
    "Create Events": "이벤트 생성",
    "Event not found!": "이벤트를 찾을 수 없습니다.",
    "Edit Events": "이벤트 편집",
    "Delete event success!": "이벤트를 성공적으로 삭제했습니다!",
    "Search for Events": "이벤트 검색",
    "Start date is not a valid date": "시작 날짜가 유효한 날짜가 아닙니다.",
    "Please select ticket!": "티켓을 선택하십시오!",
    "There are :numberTicket :titleTicket available for your selected date": "선택하신 날짜에 사용 가능한 :numberTicket건의 :titleTicket(이)가 있습니다.",
    "Please select start time!": "시작 시간을 선택하십시오!",
    ":slot not available for your selected ": "선택하신 티켓에는 :slot(을)를 사용할 수",
    "ticket": "없습니다.",
    ":number Events": "이벤트 :number건",
    ":number Event": "이벤트 :number건",
    "All Events": "전체 이벤트",
    "Manage Event": "이벤트 관리",
    "Event Settings": "이벤트 설정",
    "Event Attributes": "이벤트 속성",
    "Events Availability Calendar": "이벤트 이용 가능 여부 캘린더",
    "Showing :from - :to of :total events": ":total개 이벤트 중 :from ~ :to 표시 중",
    "No events found": "이벤트를 찾을 수 없습니다.",
    "Add new event": "새 이벤트 추가",
    "View Event": "이벤트 보기",
    "Event Featured": "추천 이벤트",
    "Event Content": "이벤트 내용",
    "Name of the event": "이벤트 이름",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Ex: 15:00": "예: 15:00",
    "Input time format, ex: 15:00": "입력 시간 형식, 예: 15:00",
    "End Time": "종료 시간",
    "Ex: 21:00": "예: 21:00",
    "Input time format, ex: 21:00": "입력 시간 형식, 예: 21:00",
    "Duration (hour)": "기간(시간)",
    "Duration Unit": "기간 단위",
    "Hour": "시",
    "Minute": "분",
    "Event Price": "이벤트 가격",
    "Event Sale Price": "이벤트 할인 가격",
    "Tickets": "티켓",
    "Code": "코드",
    "Price - Number": "가격 - 번호",
    "ticket_vip_1": "티켓_vip_1",
    "Price Ticket": "정가 티켓",
    "Number Ticket": "티켓 수",
    "Per hour": "시간당",
    "Price per ticket": "티켓당 가격",
    "No event found": "이벤트를 찾을 수 없습니다.",
    "Config review for event": "이벤트 리뷰 설정",
    "Enable review system for Event?": "이벤트 리뷰 시스템을 활성화하시겠습니까?",
    "Turn on the mode for reviewing event": "이벤트 리뷰 모드 켜기",
    "Customer must book a event before writing a review?": "고객이 리뷰를 작성하려면 이벤트를 예약해야 합니까?",
    "Booking Options": "예약 옵션",
    "Config Booking for event": "이벤트 예약 설정",
    "Booking Type": "예약 유형",
    "Ticket": "티켓",
    "Time slot": "시간대",
    "Booking Buyer Fees": "예약 구매자 수수료",
    "Vendor config for event": "이벤트 공급자 설정",
    "Event created by vendor must be approved by admin": "공급자가 생성한 이벤트는 관리자가 승인해야 합니다.",
    "Disable event module?": "이벤트 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable event module": "이벤트 모듈 비활성화",
    "Event information": "이벤트 정보",
    "Event name": "이벤트 이름",
    "Duration:": "기간",
    ":count hour": ":count시간",
    ":count hours": ":count시간",
    "Start Time:": "시작 시간",
    "Print Ticket": "티켓 인쇄",
    "Event Video": "이벤트 영상",
    "Wishlist": "위시리스트",
    "People interest: :number": "관심 있는 사람: :number",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "per ticket": "티켓당",
    ":count events found": "발견된 이벤트 :count건",
    ":count event found": "발견된 이벤트 :count건",
    "Showing :from - :to of :total Events": ":total개 이벤트 중 :from ~ :to 표시 중",
    "Start Time: :time": "시작 시간: :time",
    "We couldn't find any events.": "이벤트를 찾을 수 없습니다.",
    "Event by :name": ":name별 이벤트",
    "Availability Events": "이벤트 이용 가능 여부",
    "No Event": "이벤트 없음",
    "Do you want to permanently delete?": "영구적으로 삭제하시겠습니까?",
    "Airline": "항공사",
    "Airline Management": "항공사 관리",
    "Edit airline": "항공사 편집",
    "Airline saved": "항공사 저장됨",
    "Airport": "공항",
    "Airport Management": "공항 관리",
    "Edit airport": "공항 편집",
    "Airport saved": "공항 저장됨",
    "Flight": "항공편",
    "Flights": "항공편",
    "Flight Management": "항공편 관리",
    "Recovery Flight Management": "항공편 관리 복구",
    "Add Flight": "항공편 추가",
    "Add new Flight": "새로운 항공편 추가",
    "Edit Flight": "항공편 편집",
    "Edit: #:name": "편집: #:name",
    "Flight updated": "항공편 업데이트됨",
    "Flight created": "항공편 생성됨",
    "Flight: :name :code #:id": "항공편: :name :code #:id",
    "Flight seat": "항공편 좌석",
    "Flight seat Management": "항공편 좌석 관리",
    "Edit flight_seat": "항공편_좌석 편집",
    "Flight seat saved": "항공편 좌석 저장됨",
    "Seat Type": "좌석 유형",
    "Seat Type Management": "좌석 유형 관리",
    "Seat type": "좌석 유형",
    "Edit seat type": "좌석 유형 편집",
    "Seat type saved": "좌석 유형 저장됨",
    "Flight Blocks": "항공편 블록",
    "Flight: Form Search": "항공편: 양식 검색",
    "Manage Flights": "항공편 관리",
    "Recovery Flights": "항공편 복구",
    "Restore flight success!": "항공편을 성공적으로 복구하였습니다!",
    "Create Flights": "항공편 생성",
    "Flight not found!": "항공편을 찾을 수 없습니다.",
    "Edit Flights": "항공편 편집",
    "Delete flight success!": "항공편을 성공적으로 삭제하였습니다!",
    "Flight clone was successful": "항공편을 성공적으로 복제하였습니다.",
    "Flight: :name": "항공편: :name",
    "All Flight seats": "전체 항공편 좌석",
    "Create Flight seat": "항공편 좌석 생성",
    "Edit  :name": "편집  :name",
    "Flight seat updated": "항공편 좌석 업데이트됨",
    "Flight seat created": "항공편 좌석 생성됨",
    "Delete room success!": "공간을 성공적으로 삭제하였습니다.",
    "Search for Flights": "항공편 검색",
    ":number Flights": "항공편 :number건",
    ":number Flight": "항공편 :number건",
    "All Flights": "전체 항공편",
    "Manage Flight": "항공편 관리",
    "Add Flights": "항공편 추가",
    "Flight Settings": "항공편 설정",
    "Airline Content": "항공사 내용",
    "Airline: :name": "항공사: :name",
    "Add Airline": "항공사 추가",
    "Airport Content": "공항 내용",
    "Location Map": "위치 지도",
    "Click onto map to place Location address": "위치 주소를 지정하려면 지도를 클릭하십시오.",
    "Map Lat": "지도 위도",
    "Map Lng": "지도 경도",
    "Airport: :name": "공항: :name",
    "Add Airport": "공항 추가",
    "Flight Attributes": "항공편 속성",
    "Add new flight": "새로운 항공편 추가",
    " Flight Ticket type": "항공편 티켓 유형",
    "Add new seat type": "새로운 좌석 유형 추가",
    "Flight Content": "항공편 내용",
    "-- Select Airport from --": "-- 출발지 공항 선택 --",
    "To": "도착지",
    "-- Select Airport to --": "-- 도착지 공항 선택 --",
    "Airline and time": "항공사 및 시간",
    "-- Select Airline --": "-- 항공사 선택 --",
    "Departure time": "출발 시간",
    "Arrival time": "도착 시간",
    "hours": "시간",
    "Search by code": "코드로 검색",
    "All Flight": "전체 항공편",
    "-- Select seat type --": "-- 좌석 유형 선택 --",
    "Max passengers": "최대 승객",
    "Person type": "승객 종류",
    "Adult": "성인",
    "Child": "어린이",
    "Baggage Check in": "체크인용 수하물",
    "Baggage Cabin": "기내용 수하물",
    "Add Flight Seat": "항공편 좌석 추가",
    "All Flight seat": "전체 항공편 좌석",
    "Airport From": "출발지 공항",
    "Airport To": "도착지 공항",
    "Flight ticket": "항공편 티켓",
    "No flight found": "항공편을 찾을 수 없습니다.",
    "Seat type Content": "좌석 유형 내용",
    "Seat Type: :name": "좌석 유형: :name",
    "Add Seat Type": "좌석 유형 추가",
    "From where": "출발지",
    "To where": "도착지",
    "Config review for flight": "항공편 리뷰 설정",
    "Enable review system for Flight?": "항공편 리뷰 시스템을 활성화하시겠습니까?",
    "Turn on the mode for reviewing flight": "항공편 리뷰 모드 켜기",
    "Customer must book a flight before writing a review?": "고객이 리뷰를 작성하려면 항공을 예약해야 합니까?",
    "Config Booking for flight": "항공편 예약 설정",
    "Flight by day": "주간 항공편",
    "Flight by night": "야간 항공편",
    "Vendor config for flight": "항공편 공급자 설정",
    "Flight created by vendor must be approved by admin": "공급자가 생성한 항공편은 관리자가 승인해야 합니다.",
    "Disable flight module?": "항공편 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable flight module": "항공편 모듈 비활성화",
    "Flight information": "항공편 정보",
    "Flight name": "항공편 이름",
    "Nights:": "소요일:",
    ":from to :to": ":from ~ :to",
    ":duration hrs": ":duration시간",
    "Arrival Time ": "도착 시각",
    "Please select at least one guest": "1명 이상의 탑승객을 선택하십시오.",
    ":number reviews": "리뷰 :number건",
    "View on map": "지도에서 보기",
    "People": "인원",
    "bathrooms": "욕실",
    "beds": "침대",
    "Ages 12+": "12세 이상",
    "Ages 2\u201312": "2\u201312세",
    ":count Guest in maximum": "최대 투숙객 :count명",
    ":count Guests in maximum": "최대 투숙객 :count명",
    "You might also like...": "다음 사항들도 고려해 보십시오.",
    "Video": "영상",
    "1 Adult": "성인 1명",
    ":count Adults": "성인 :count명",
    ":count Child": "어린이 :count명",
    ":count Children": "어린이 :count명",
    "City or airport": "도시 또는 공항",
    ":count '.$type->name)}}\">{{__(':count'.$type->name,['count'=>$inputValue??$minValue])}}</span>\r\n                        </span>\r\n\t\t\t\t\t@endforeach\r\n\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t</div>\r\n\t\t</div>\r\n\t\t<div class=\"dropdown-menu select-seat-type-dropdown\" >\r\n\t\t\t@foreach($seatType as $type)\r\n\t\t\t\t<?php\r\n\t\t\t\t$inputName = 'seat_type_'.$type->code;\r\n\t\t\t\t$inputValue = $seatTypeGet[$type->code] ?? $minValue;\r\n\t\t\t\t;?>\r\n\r\n\t\t\t\t<div class=\"dropdown-item-row\">\r\n\t\t\t\t\t<div class=\"label\">{{__('Adults :type": ":count '.$type->name)}}\">{{__(':count'.$type->name,['count'=>$inputValue??$minValue])}}</span>\r\n                        </span>\r\n\t\t\t\t\t@endforeach\r\n\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t</div>\r\n\t\t</div>\r\n\t\t<div class=\"dropdown-menu select-seat-type-dropdown\" >\r\n\t\t\t@foreach($seatType as $type)\r\n\t\t\t\t<?php\r\n\t\t\t\t$inputName = 'seat_type_'.$type->code;\r\n\t\t\t\t$inputValue = $seatTypeGet[$type->code] ?? $minValue;\r\n\t\t\t\t;?>\r\n\r\n\t\t\t\t<div class=\"dropdown-item-row\">\r\n\t\t\t\t\t<div class=\"label\">{{__('Adults :type ",
    ":count flights found": "찾은 항공편 :count건",
    ":count flight found": "찾은 항공편 :count건",
    "Flight not found": "비행편을 찾을 수 없습니다.",
    "Showing :from - :to of :total Flights": "항공편 :total 중 :from ~ :to 표시 중",
    "avg/person": "avg/인원",
    "Take off": "이륙",
    "Landing": "착륙",
    "Choose": "선택",
    "Check-in": "체크인",
    "Cabin": "기내",
    "Pay Amount": "지불 금액",
    ":count spaces found": "찾은 공간 :count건",
    ":count space found": "찾은 공간 :count건",
    "Showing :from - :to of :total Spaces": "공간 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "We couldn't find any spaces.": "공백을 찾을 수 없습니다.",
    "No Flight": "항공편 없음",
    "Add new seat": "새 좌석 추가",
    "Manage Seats": "좌석 관리",
    "1. Seat Content": "1. 좌석 내용",
    "Back to flight": "항공편으로 돌아가기",
    "Add Seat": "좌석 추가",
    "Flight id": "항공편 id",
    "Flight by :name": ":name별 항공편",
    "Availability Spaces": "공간 이용 가능 여부",
    "Showing :from - :to of :total spaces": " 공간 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "No spaces found": "공간을 찾을 수 없습니다.",
    "Hotel": "호텔",
    "Hotels": "호텔",
    "Hotel Management": "호텔 관리",
    "Add Hotel": "호텔 추가",
    "Add new Hotel": "새로운 호텔 추가",
    "Recovery Hotel Management": "호텔 관리 복구",
    "Edit Hotel": "호텔 편집",
    "Hotel updated": "호텔 업데이트됨",
    "Hotel created": "호텔 생성됨",
    "Room Attributes": "객실 속성",
    "Hotel: :name": "호텔: :name",
    "Room Management": "객실 관리",
    "All Rooms": "전체 객실",
    "Edit room: :name": "객실 편집: :name",
    "Room updated": "객실 업데이트됨",
    "Room created": "객실 생성됨",
    "Service Hotel": "서비스 호텔",
    "Hotel: Form Search": "호텔: 양식 검색",
    "Hotel: List Items": "호텔: 목록 항목",
    "Room Availability": "객실 이용 가능 여부",
    "Hotel not found": "호텔을 찾을 수 없습니다.",
    "room not found": "객실을 찾을 수 없습니다.",
    "Room not found": "객실을 찾을 수 없습니다.",
    "Dates are not valid": "날짜가 유효하지 않습니다.",
    "Maximum day for booking is 30": "최대 예약 날짜는 30일입니다.",
    "Manage Hotels": "호텔 관리",
    "Recovery Hotels": "호텔 복구",
    "Create Hotels": "호텔 생성",
    "Space not found!": "공간을 찾을 수 없습니다!",
    "Edit Hotels": "호텔 편집",
    "Delete hotel success!": "호텔을 성공적으로 삭제하였습니다!",
    "Restore hotel success!": "호텔을 성공적으로 복구하였습니다!",
    "Create Room": "객실 생성",
    "Search for Spaces": "공간 검색",
    "Please select at lease one room": "1개 이상의 객실을 선택하십시오.",
    "There is no room available at your selected dates": "선택하신 날짜에 예약 가능한 객실이 없습니다.",
    "Your selected room is not available. Please search again": "선택하신 방은 이용하실 수 없습니다. 다시 검색하십시오.",
    "The :name need to select at least :number days": ":name(은)는 :number일 이상 선택해야 합니다.",
    "Please select check-in and check-out date": "체크인 및 체크아웃 날짜를 선택하십시오.",
    "rooms": "객실",
    "room": "객실",
    ":number Hotels": "호텔 :number건",
    ":number Hotel": "호텔 :number건",
    ":count nights": ":count박",
    ":count night": ":count박",
    "Hotel Star": "호텔 성급",
    "Hotel Room": "호텔 객실",
    "All Hotels": "전체 호텔",
    "Manage Hotel": "호텔 관리",
    "Hotel Settings": "호텔 설정",
    "Hotel Attributes": "호텔 속성",
    "Add new hotel": "새로운 호텔 추가",
    "Manage Rooms": "객실 관리",
    "View Hotel": "호텔 보기",
    "Hotel Featured": "추천 호텔",
    "Hotel Content": "호텔 내용",
    "Name of the hotel": "호텔 이름",
    "Hotel Policy": "호텔 정책",
    "Hotel rating standard": "호텔 등급 기준",
    "Eg: 5": "예: 5",
    "Policy": "정책",
    "Eg: What kind of foowear is most suitable ?": "예: 어떤 종류의 신발이 가장 적합한가요?",
    "Ical": "Ical",
    "Import url": "url 가져오기",
    "Export url": "url 내보내기",
    "Check in/out time": "체크인/아웃 시간",
    "Allowed full day booking": "종일 예약 허용됨",
    "Enable full day booking": "종일 예약 활성화",
    "You can book room with full day": "객실은 종일 예약할 수 있습니다.",
    "Eg: booking from 22-23, then all days 22 and 23 are full, other people cannot book": "예: 22일부터 23일까지 예약하면 22일과 23일은 만실이며 다른 사람은 예약할 수 없습니다.",
    "Time for check in": "체크인 시간",
    "Eg: 12:00AM": "예: 오전 12시",
    "Time for check out": "체크아웃 시간",
    "Eg: 11:00AM": "예: 오전 11시",
    "Hotel Price": "호텔 가격",
    "Hotel Sale Price": "호텔 할인 가격",
    "Surroundings": "주변",
    "Distance": "거리",
    "Sunny Beach": "화창한 해변가",
    "m": "m",
    "Km": "Km",
    "km": "km",
    "Edit hotel": "호텔 편집",
    "Manage Rooms Availability": "객실 이용 가능 여부",
    "No hotel found": "호텔을 찾을 수 없습니다.",
    "Room Availability Calendar": "객실 이용 가능 여부 캘린더",
    "Showing :from - :to of :total rooms": "객실 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "No rooms found": "객실을 찾을 수 없습니다.",
    "Number of room": "객실 개수",
    "Add new Hotel Room": "새로운 호텔 객실 추가",
    "Room information": "객실 정보",
    "Room Name": "객실 이름",
    "Room name": "객실 이름",
    "Room Description": "객실 설명",
    "Number of beds": "침대 개수",
    "Room Size": "객실 크기",
    "Room size": "객실 크기",
    "Max Adults": "최대 성인",
    "Max Children": "최대 어린이",
    "Back to hotel": "호텔로 돌아가기",
    "Add Room": "객실 추가",
    "No room found": "객실을 찾을 수 없습니다.",
    "Guests": "투숙객",
    "Layout Item Hotel In Page Search": "페이지 검색의 레이아웃 항목 호텔",
    "List Item": "목록 항목",
    "Grid Item": "그리드 항목",
    "Which attribute show in listing page?": "목록 페이지에 어떤 속성이 표시되나요?",
    "Config review for hotel": "호텔 리뷰 설정",
    "Enable review system for Hotel?": "호텔 리뷰 시스템을 활성화하시겠습니까?",
    "Turn on the mode for reviewing hotel": "호텔 리뷰 모드 켜기",
    "Customer must book a hotel before writing a review?": "고객이 리뷰를 작성하려면 호텔을 예약해야 합니까?",
    "Config buyer fees for hotel": "호텔 구매자 수수료 설정",
    "Vendor config for hotel": "호텔 공급자 설정",
    "Hotel created by vendor must be approved by admin": "공급자가 생성한 호텔은 관리자가 승인해야 합니다.",
    "Disable hotel module?": "호텔 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable hotel module": "호텔 모듈 비활성화",
    "Hotel information": "호텔 정보",
    "Hotel name": "호텔 이름",
    "Adults:": "성인",
    "Children:": "어린이",
    "Check in": "체크인",
    "Check out": "체크아웃",
    "Hotel Video": "호텔 영상",
    "Rules": "규칙",
    "Check In": "체크인",
    "Check Out": "체크아웃",
    "Hotel Policies": "호텔 정책",
    "Show All": "전체 표시",
    "Related Hotel": "관련 호텔",
    "/night": "/박",
    "Available Rooms": "이용 가능한 객실",
    "Check In - Out": "체크인 - 아웃",
    "Check Availability": "이용 가능 여부 확인",
    "Room Footage": "객실 영상",
    "No. Beds": "침대 개수",
    "No. Adults": "성인 수",
    "No. Children": "어린이 수",
    "Total Room": "전체 객실",
    "Total Price": "전체 가격",
    "No room available with your selected date. Please change your search critical": "선택하신 날짜에 이용할 수 있는 객실이 없습니다. 검색 중요도를 변경하십시오.",
    "What's Nearby": "인근에 있는 것",
    "Rooms": "객실",
    ":count hotels found": "검색된 호텔 :count",
    ":count hotel found": "검색된 호텔 :count",
    "Showing :from - :to of :total Hotels": "호텔 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "We couldn't find any hotels.": "호텔을 찾을 수 없습니다.",
    "Hotel by :name": ":name별 호텔",
    "Availability Rooms": "객실 이용 가능 여부",
    "5. Ical": "5. Ical",
    "No Hotel": "호텔 없음",
    "Add new room": "새로운 객실 추가",
    "1. Room Content": "1. 객실 내용",
    "2. Pricing": "2. 견적",
    "3. Attributes": "3. 속성",
    "4. Ical": "4. Ical",
    "Showing :from - :to of :total Rooms": "객실 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "No Room": "객실 없음",
    "Language created": "언어 생성됨",
    "Language Management": "언어 관리",
    "Language updated": "언어 업데이트됨",
    "Translation Manager": "번역 매니저",
    "Translate for: :name": "번역: :name",
    "Translation saved": "번역 저장됨",
    "Folder: resources/lang is not write-able. Please contact your hosting provider": "폴더: resources/lang에 대한 쓰기 권한이 없습니다. 호스팅 제공업체에 문의하십시오.",
    "File: :file_name is not write-able. Please contact your hosting provider": "파일: :file_name에 대한 쓰기 권한이 없습니다. 호스팅 제공업체에 문의하십시오.",
    "Re-build language file for: :name success": ":name에 대한 언어 파일 재구성 성공",
    "Default language source does not exists": "기본 언어 소스가 없습니다.",
    "Default language source empty": "기본 언어 소스가 비어 있습니다.",
    "Default language source do not have any strings": "기본 언어 소스에 문자열이 없습니다.",
    "Loaded :count strings": "불러온 문자열 :count개",
    "Generate Default JSON Language": "기본 JSON 언어 생성",
    "File language source does not exists": "파일 언어 소스가 없습니다.",
    "File language source empty": "파일 언어 소스가 비어 있습니다.",
    "File language source do not have any strings": "파일 언어 소스에 문자열이 없습니다.",
    "Load language from json success": "json에서 언어 불러오기 성공",
    "Add new location": "새로운 위치 추가",
    "Language Content": "언어 내용",
    "Locale": "로캘",
    "Flag Icon": "국기 아이콘",
    "Eg: gb": "예: gb",
    "Please input flag code": "국기 코드를 입력하십시오.",
    "Display Name": "이름 표시",
    "Please input language name": "언어 이름을 입력하십시오.",
    "Add Language": "언어 추가",
    "All Languages": "전체 언어",
    "Translate Manager for: :name": ":name에 대한 번역 매니저",
    "All text": "전체 텍스트",
    "Not translated": "번역되지 않음",
    "Translated": "번역됨",
    "Search By": "검색 기준",
    "Original Text": "원본 텍스트",
    "Translated Text": "번역된 텍스트",
    "Search by key ...": "키 …로 검색",
    "Filter": "필터",
    "Found :total texts": "검색된 텍스트 :total건",
    "Translate": "번역",
    "Origin": "출처",
    "Find Translations": "번역 찾기",
    "After translation. You must re-build language file to apply the change": "번역 후 변경 사항을 적용하려면 언어 파일을 재구성해야 합니다.",
    "Last build at": "마지막 구성 위치",
    "Build": "구성",
    "Load Translate Default": "번역 기본값 불러오기",
    "Success": "성공",
    "Do you want to restore?": "복구하시겠습니까?",
    "Confirm": "확인",
    "W": "주",
    "Su": "일",
    "Mo": "월",
    "Tu": "화",
    "We": "수",
    "Th": "목",
    "Fr": "금",
    "Sa": "토",
    "January": "1월",
    "February": "2월",
    "March": "3월",
    "April": "4월",
    "May": "5월",
    "June": "6월",
    "July": "7월",
    "August": "8월",
    "September": "9월",
    "October": "10월",
    "November": "11월",
    "December": "12월",
    "Booking Core by": "부킹 코어 웹사이트",
    "https://www.bookingcore.org": "https://www.bookingcore.org",
    "BookingCore Team": "부킹 코어 팀",
    "About Us": "회사 소개",
    "https://m.me/bookingcore": "https://m.me/bookingcore",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Please check the form below for errors": "아래 양식에 오류가 있는지 확인하십시오.",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Booking Core": "부킹 코어",
    "Home": "홈",
    "Mark all as read": "모두 읽은 상태로 표시",
    "Notifications": "알림",
    "View More": "더 보기",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Logout": "로그아웃",
    "Menu": "메뉴",
    "Templates": "템플릿",
    "Setting": "설정",
    "System Logs": "시스템 로그",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Password": "비밀번호",
    "Remember me": "기억하기",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨습니까?",
    "or continue with": "또는 계속",
    "Do not have an account?": "계정이 없습니까?",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "E-Mail Address": "이메일 주소",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "I have read and accept the <a href=':link' target='_blank'>Terms and Privacy Policy</a>": "나는 <a href=':link' target='_blank'>약관 및 개인정보 보호정책</a>을 읽고 동의합니다. ",
    " Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Log In": "로그인",
    "Register": "등록",
    "Verify Your Email Address": "이메일 주소를 인증하십시오.",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 인증 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "계속하기 전에 이메일에서 인증 링크를 확인하십시오.",
    "If you did not receive the email": "이메일이 수신되지 않은 경우",
    "click here to request another": "다른 항목을 요청하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Messages": "메시지",
    "Chat with: ": "채팅: ",
    "Minimum window": "최소 창",
    "You: ": "귀하: ",
    "Load more": "더 불러오기",
    "Get Updates & More": "업데이트 및 추가 정보 받기",
    "Thoughtful thoughts to your inbox": "받은 편지함으로 귀중한 정보 구독",
    "Your Email": "귀하의 이메일",
    "Subscribe": "구독",
    "Hi, :Name": ":Name님 안녕하세요.",
    "Vendor Dashboard": "공급자 대시보드",
    "My profile": "내 프로필",
    "Change password": "비밀번호 변경",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Hi, :name": ":name님 안녕하세요.",
    "Credit: :amount": "크레딧: :amount",
    "Category": "카테고리",
    "Category saved": "카테고리 저장됨",
    "Location updated": "위치 업데이트됨",
    "Location created": "위치 생성됨",
    "Service Type": "서비스 유형",
    "Style 1": "스타일 1",
    "Style 2": "스타일 2",
    "Style 3": "스타일 3",
    "Style 4": "스타일 4",
    "List Location by IDs": "ID별 목록 위치",
    "Link to location detail page?": "위치 세부 정보 페이지로 연결하시겠습니까?",
    "List Locations": "목록 위치",
    "Location Category": "위치 카테고리",
    "All Location": "전체 위치",
    "All Category": "전체 카테고리",
    "Add new category": "새로운 카테고리 추가",
    "Category Content": "카테고리 내용",
    "Category name": "카테고리 이름",
    "Icon class": "아이콘 클래스",
    "Parent": "상위",
    "Location Categories": "위치 카테고리",
    "Add Category": "카테고리 추가",
    "Slug": "슬러그",
    "Location Content": "위치 내용",
    "Trip Ideas": "여행 아이디어",
    "Image": "이미지",
    "Title/Link": "제목/링크",
    "Title:": "제목",
    "Link:": "링크",
    "Location name": "위치 이름",
    "Add Location": "위치 추가",
    "Explore the place": "장소 탐색",
    "The City Maps": "도시 지도",
    "FEATURED ARTICLE": "특집 기사",
    "Read More": "더 읽기",
    "Media Management": "미디어 관리",
    "Please log in": "로그인하십시오.",
    "Please select file": "파일을 선택하십시오.",
    "Can not store the file": "파일을 저장할 수 없습니다.",
    "File type are not allowed": "허용되지 않는 파일 형식입니다.",
    "Maximum upload file size is :max_size B": "최대 업로드 파일 크기는 :max_size B입니다.",
    "Can not get image dimensions": "이미지 크기를 가져올 수 없습니다.",
    "Maximum width allowed is: :number": "허용되는 최대 폭은 :number입니다.",
    "Maximum height allowed is: :number": "허용되는 최대 높이는 :number입니다.",
    "This file is not an allowed file": "허용되지 않는 파일입니다.",
    "You don't have permission delete the file!": "파일을 삭제할 권한이 없습니다!",
    "Delete the file success!": "파일을 성공적으로 삭제하였습니다.",
    "File not found!": "파일을 찾을 수 없습니다.",
    "Can not upload the file": "파일을 업로드할 수 없습니다.",
    "Upload image": "이미지 업로드",
    "Select images": "이미지 선택",
    "Media": "미디어",
    "Search file name....": "파일 이름 검색…",
    "files": "파일",
    "Upload": "업로드",
    "No file found": "파일을 찾을 수 없습니다.",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "Delete file": "파일 삭제",
    "file selected": "파일 선택됨",
    "unselect": "선택 취소",
    "Use file": "파일 사용",
    "Category updated": "카테고리 업데이트됨",
    "Category created": "카테고리 생성됨",
    "Please select an Action!": "작업을 선택하십시오!",
    "News Management": "소식 관리",
    "Add News": "소식 추가",
    "News updated": "소식 업데이트됨",
    "News created": "소식 생성됨",
    "News does not exists": "소식이 존재하지 않습니다.",
    "Language does not exists": "언어가 존재하지 않습니다.",
    "Tag": "태그",
    "Tag updated": "태그 업데이트됨",
    "Tag Created": "태그 생성됨",
    "Filter by Category": "카테고리별 필터링",
    "News: List Items": "소식: 목록 항목",
    "Search results : \":s\"": "검색 결과: \":s\"",
    "News Tag": "소식 태그",
    "New Tag": "새로운 태그",
    "All News": "전체 소식",
    "Categories": "카테고리",
    "Tags": "태그",
    "News Settings": "소식 설정",
    "Permalink:": "퍼머링크",
    "News Categories": "소식 카테고리",
    "Search Category": "카테고리 검색",
    "Edit post: ": "게시물 편집: ",
    "Add new Post": "새로운 게시물 추가",
    "View Post": "게시물 보기",
    "News content": "소식 내용",
    "Enter tag": "태그 입력",
    "All news": "전체 소식",
    "--All Category --": "--전체 카테고리 --",
    "Search News": "소식 검색",
    "Page List": "페이지 목록",
    "Config page list news of your website": "웹사이트의 페이지 목록 소식 설정",
    "Sidebar Options": "사이드바 옵션",
    "Config sidebar for news": "소식용 사이드바 설정",
    "Title: About Us": "제목: 회사 소개",
    "Search Form": "양식 검색",
    "Recent News": "최근 소식",
    "Content Text": "내용 텍스트",
    "Tag Content": "태그 내용",
    "Tag name": "태그 이름",
    "Tag Slug": "태그 슬러그",
    "News Tags": "소식 태그",
    "Add Tag": "태그 추가",
    "Search keyword ...": "검색어 … 검색",
    "Search Tag": "태그 검색",
    "Showing :from - :to of :total posts": "게시물 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords.": "죄송합니다. 검색어와 일치하는 항목이 없습니다. 다른 키워드로 다시 시도하십시오.",
    "BY ": "작성자",
    "DATE ": "날짜",
    "Tags:": "태그",
    "Share": "공유",
    "Search ...": "검색 …",
    "Page Management": "페이지 관리",
    "Pages": "페이지",
    "Add Page": "페이지 추가",
    "Edit Page": "페이지 편집",
    "Page updated": "페이지 업데이트됨",
    "Page created": "페이지 생성됨",
    "Page Content": "페이지 내용",
    "Template Setting": "템플릿 설정",
    "Header Style": "머리글 스타일",
    "Transparent": "투명",
    "All Page": "전체 페이지",
    "Search Page": "페이지 검색",
    "All Bookings": "전체 예약",
    "No items selected": "선택된 항목이 없습니다.",
    "Please select action": "작업을 선택하십시오.",
    "Search results: \":s\"": "검색 결과: \":s\"",
    "Enquiry Management": "문의 관리",
    "Reports :count": "보고서 :count건",
    "Enquiry Reports": "문의 보고서",
    "Booking Reports": "예약 보고서",
    "Booking Statistic": "예약 통계",
    "Credit Purchase Report :count": "크레딧 구매 보고서 :count건",
    "-- Bulk Actions --": "-- 일괄 작업 --",
    "DELETE booking": "예약 삭제",
    "Search by name or ID": "이름 혹은 ID별 검색",
    "Service": "서비스",
    "Payment Information": "결제 정보",
    "by": "작성자",
    "Name:": "이름",
    "Email:": "이메일",
    "Phone:": "전화",
    "Address:": "주소",
    "Custom Requirement:": "사용자 정의 요구 사항",
    "Email Preview": "이메일 미리보기",
    "All Enquiries": "전체 문의",
    "DELETE Enquiry": "문의 삭제",
    "Search by email": "이메일로 검색",
    "Enquiries": "문의",
    "Notes:": "참고 사항",
    "Bookings Statistic": "예약 통계",
    "Filter:": "필터링",
    "-- User Type --": "-- 사용자 유형 --",
    "Customer User": "고객 사용자",
    "Vendor User": "공급자 사용자",
    "Detail statistics": "세부 통계",
    "Review": "리뷰",
    "Review not enable": "리뷰가 활성화되지 않음",
    "You need booking before write a review": "리뷰를 작성하려면 예약이 필요합니다.",
    "You can review after making completed booking": "예약을 완료한 후 리뷰를 작성할 수 있습니다.",
    "You cannot review your service": "서비스를 리뷰할 수 없습니다.",
    "Review Title is required field": "리뷰 제목은 필수 항목입니다.",
    "Review Content is required field": "리뷰 내용은 필수 항목입니다.",
    "Review Content has at least 10 character": "리뷰 내용은 10자 이상 작성해야 합니다.",
    "Review success!": "리뷰가 성공적으로 등록되었습니다.",
    "Review success! Please wait for admin approved!": "리뷰가 성공적으로 등록되었습니다. 관리자의 승인을 기다리십시오.",
    "Review error!": "리뷰 오류!",
    "Excellent": "훌륭함",
    "Very Good": "매우 좋음",
    "Average": "평균",
    "Poor": "열악함",
    "Terrible": "심각함",
    "Review Advance Settings": "리뷰 고급 설정",
    "All Reviews": "전체 리뷰",
    " Approved ": " 승인됨 ",
    " Pending ": " 보류 ",
    " Spam ": " 스팸 ",
    " Move to Trash ": " 휴지통으로 이동 ",
    "Search by title": "제목으로 검색",
    "Approved": "승인됨",
    "Spam": "스팸",
    "Trash": "휴지통",
    "Review Content": "리뷰 내용",
    "In Response To": "다음에 대한 응답",
    "Submitted On": "제출 날짜",
    "More info": "더 많은 정보",
    "View :name": ":name 보기",
    "Allow customer upload picture to review": "고객이 리뷰 작성시 사진 업로드 허용",
    "Based on": "기준",
    ":number review": "리뷰 :number건",
    "No Review": "리뷰 없음",
    "Write a review": "리뷰 작성",
    "Review title is required": "리뷰 제목은 필수 항목입니다.",
    "Review content": "리뷰 내용",
    "Review content has at least 10 character": "리뷰 내용은 10자 이상 작성해야 합니다.",
    "Review rate": "리뷰 등급",
    "Add photo": "사진 추가",
    "Leave a Review": "리뷰 남기기",
    "You must <a href='#login' data-toggle='modal' data-target='#login'>log in</a> to write review": "리뷰를 작성하려면 <a href='#login' data-toggle='modal' data-target='#login'>로그인</a>해야 합니다.",
    "Sms Settings": "Sms 설정",
    "Social": "소셜",
    "Forum": "포럼",
    "forum saved": "포럼 저장됨",
    "News Feed": "뉴스피드",
    "Forums": "포럼",
    "Add new post": "새로운 게시물 추가",
    "How are you feeling today?": "오늘 기분은 어떠신가요?",
    "Like": "좋아요",
    "Comments": "댓글",
    "Space": "공간",
    "Spaces": "공간",
    "Space Management": "공간 관리",
    "Recovery Space Management": "공간 관리 복구",
    "Add Space": "공간 추가",
    "Add new Space": "새로운 공간 추가",
    "Edit Space": "공간 편집",
    "Space updated": "공간 업데이트됨",
    "Space created": "공간 생성됨",
    "Service Space": "서비스 공간",
    "Space: Form Search": "공간: 양식 검색",
    "Space: List Items": "공간: 목록 항목",
    "Select term space": "",
    "Space: Term Featured Box": "공간: 기간 표시 박스",
    "Spaces Availability": "공간 이용 가능 여부",
    "Space not found": "공간을 찾을 수 없습니다.",
    "Manage Spaces": "공간 관리",
    "Recovery Spaces": "공간 복구",
    "Restore space success!": "공간을 성공적으로 복구하였습니다!",
    "Create Spaces": "공간 생성",
    "Edit Spaces": "공간 편집",
    "Delete space success!": "공간을 성공적으로 삭제하였습니다!",
    "Space clone was successful": "공간을 성공적으로 복제하였습니다.",
    "Maximum guests is :count": "최대 이용자 수는 :count명입니다.",
    "This space is not available at selected dates": "선택하신 날짜에는 이 공간을 이용할 수 없습니다.",
    ":number Spaces": "공간 :number개",
    ":number Space": "공간 :number개",
    "All Spaces": "전체 공간",
    "Manage Space": "공간 관리",
    "Space Settings": "공간 설정",
    "Space Attributes": "공간 속성",
    "Spaces Availability Calendar": "공간 이용 가능 여부 캘린더",
    "Add new space": "새로운 공간 추가",
    "View Space": "공간 보기",
    "Space Featured": "추천 공간",
    "No space found": "공간을 찾을 수 없습니다.",
    "Config review for space": "공간 리뷰 설정",
    "Enable review system for Space?": "공간 리뷰 시스템을 활성화하시겠습니까?",
    "Turn on the mode for reviewing space": "공간 리뷰 모드 켜기",
    "Customer must book a space before writing a review?": "고객이 리뷰를 작성하려면 스페이스를 예약해야 합니까?",
    "Config Booking for space": "공간 예약 설정",
    "Space by day": "주간 공간",
    "Space by night": "야간 공간",
    "Vendor config for space": "스페이스 공급자 설정",
    "Space created by vendor must be approved by admin": "공급자가 생성한 공간은 관리자가 승인해야 합니다.",
    "Disable space module?": "공간 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable space module": "공간 모듈 비활성화",
    "Space Content": "공간 내용",
    "Name of the space": "공간 이름",
    "No. Bed": "침대 개수",
    "No. Bathroom": "욕실 개수",
    "Square": "면적",
    "Example: 100": "예: 100",
    "Space Price": "공간 가격",
    "Space Sale Price": "공간 할인 가격",
    "Max Guests": "최대 이용자",
    "Discount by number of people": "인원별 할인",
    "No of people": "인원수",
    "Discount": "할인",
    "Percent (%)": "퍼센트(%)",
    "Space information": "공간 정보",
    "Space name": "공간 이름",
    "Space Video": "공간 영상",
    "No. People": "인원수",
    "No Space": "공간 없음",
    "Clone": "복제",
    "Space by :name": ":name별 공간",
    "Template Management": "템플릿 관리",
    "Create new template": "새로운 템플릿 생성",
    "Create new Template": "새로운 템플릿 생성",
    "Edit Template: :title": "템플릿 편집: :title",
    "All Blocks": "전체 블록",
    "Your template has been saved": "템플릿이 저장되었습니다.",
    "Template not found!": "템플릿을 찾을 수 없습니다.",
    "Template can\\'t export. Please try again": "템플릿을 내보낼 수 없습니다. 다시 시도하십시오.",
    "Import template '.@$dataInput['title'].' success!": "템플릿 '.@$dataInput['title'].'을 성공적으로 가져왔습니다.",
    "Only support json file": "json 파일만 지원",
    "List Item(s)": "목록 항목",
    "Client Feedback": "고객 피드백",
    "Column": "열",
    "Question": "질문",
    "Answer": "답변",
    "FAQ List": "자주 묻는 질문 목록",
    "Title for :service": ":service 제목",
    "Slider Carousel Ver 2": "슬라이더 캐러셀 Ver 2",
    "Title (using for slider ver 2)": "제목(슬라이더 ver 2에 사용)",
    "Desc (using for slider ver 2)": "설명(슬라이더 ver 2에 사용)",
    "Hide form search service?": "양식 검색 서비스를 숨기시겠습니까?",
    "Form Search All Service": "양식 검색 전체 서비스",
    "Image Uploader": "이미지 업로드",
    "How It Works": "작동 방식",
    "Title Link More": "추가 제목 링크",
    "Link More": "추가 링크",
    "Featured text": "추천 텍스트",
    "Featured icon (find icon class in : https://icofont.com/icons)": "추천 아이콘(https://icofont.com/icons에서 아이콘 클래스 찾기)",
    "Offer Block": "제공 블록",
    "Section": "섹션",
    "Editor": "편집기",
    "Wrapper Class (opt)": "래퍼 클래스(선택 사항)",
    "Youtube link": "유튜브 링크",
    "Video Player": "동영상 플레이어",
    "Template": "템플릿",
    "Edit Template:": "템플릿 편집",
    "Template Name": "템플릿 이름",
    "Template Content": "템플릿 내용",
    "Save Template": "템플릿 저장",
    "Are you want to delete?": "삭제하시겠습니까?",
    "Add New": "새로운 항목 추가",
    "Import Template": "템플릿 가져오기",
    "All Templates": "전체 템플릿",
    "Choose file": "파일 선택",
    "Import": "가져오기",
    "Import new Template": "새 템플릿 가져오기",
    "Add new Template": "새 템플릿 추가",
    "All templates": "전체 템플릿",
    "Export": "내보내기",
    "Tour": "여행",
    "Attributes: :name": "속성: 이름",
    "Term not found!": "용어를 찾을 수 없습니다.",
    "Tours": "여행",
    "Booking": "예약",
    "Tour Booking History": "여행 예약 내역",
    "Tour Management": "여행 관리",
    "Recovery Tour Management": "여행 관리 복구",
    "Add Tour": "여행 추가",
    "Edit Tour": "여행 편집",
    "Tour updated": "여행 업데이트됨",
    "Tour created": "여행 생성됨",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "Image Background": "이미지 배경",
    "Service Tour": "서비스 여행",
    "Tour: Box Category": "여행: 박스 카테고리",
    "Style Normal": "스타일 일반",
    "- Layout Normal: Background Color - get code in <a href=\"https://html-color-codes.info\" target=\"_blank\">https://html-color-codes.info</a>": "- 레이아웃 일반: 배경색- <a href=\"https://html-color-codes.info\" target=\"_blank\">https://html-color-codes.info</a>에서 코드 가져오기",
    "- Layout 2&3 : Background Image Uploader": "레이아웃 2 및 3: 배경 이미지 업로더",
    "Call To Action": "콜투액션",
    "Tour: Form Search": "여행: 양식 검색",
    "Style 5": "스타일 5",
    "List Featured Item": "목록 추천 항목",
    "Box Shadow": "박스 그림자",
    "Slider Carousel Simple": "슬라이더 캐러셀 단순",
    "Tour: List Items": "여행: 목록 항목",
    "Number star": "별 개수",
    "Avatar Image": "아바타 이미지",
    "List Testimonial": "평가 목록",
    "Tours Availability": "여행 이용 가능 여부",
    "Tour not found": "여행을 찾을 수 없습니다.",
    "Manage Tours": "여행 관리",
    "Recovery Tours": "여행 복구",
    "Restore tour success!": "여행을 성공적으로 복구하였습니다!",
    "Create Tours": "여행 생성",
    "Tour not found!": "여행을 찾을 수 없습니다.",
    "Edit Tours": "여행 편집",
    "Delete tour success!": "여행을 성공적으로 삭제하였습니다!",
    "Tour clone was successful": "여행이 성공적으로 복제되었습니다!",
    "Search for Tours": "여행 검색",
    "There are \" . $maxGuests . \" guests available for your selected date": "",
    "This tour is not available at selected dates": "이 여행은 선택하신 날짜에 이용할 수 없습니다.",
    "This tour is not open on your selected day": "이 여행은 선택하신 날짜에 열리지 않습니다.",
    "There are \" . $numberGuestsCanBook . \" guests available for your selected date": "선택하신날짜에 예약할 수 있는 이용자가 \" . $numberGuestsCanBook . \"명입니다.",
    "Not Rated": "등급 없음",
    ":number Tours": "여행 :number건",
    ":number Tour": "여행 :number건",
    "Tour Type": "여행 유형",
    "Tour Category": "여행 카테고리",
    "All Tours": "전체 여행",
    "Booking Calendar": "예약 캘린더",
    "Manage Tour": "여행 관리",
    "Tour Settings": "여행 설정",
    "Tour Attributes": "여행 속성",
    "Tours Availability Calendar": "여행 이용 가능 여부 캘린더",
    "No tours found": "여행을 찾을 수 없습니다.",
    "Max Guest": "최대 이용자",
    "Min": "최소",
    "Max": "최대",
    "Tour Booking Calendar": "여행 예약 캘린더",
    "Tour Filters": "여행 필터",
    "Showing :from - :to of :total Tour(s)": "여행 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "Tour Categories": "여행 카테고리",
    "Add new tour": "새로운 여행 추가",
    "View Tour": "여행 보기",
    "Tour Featured": "추천 여행",
    "All Tour": "전체 여행",
    "Config review for tour": "여행 리뷰 설정",
    "Enable review system for Tour?": "여행 리뷰 시스템을 활성화하시겠습니까?",
    "Turn on the mode for reviewing tour": "여행 리뷰 모드 켜기",
    "Customer must book a tour before writing a review?": "고객이 리뷰를 작성하려면 여행을 예약해야 합니까?",
    "Does the review need approved by admin?": "리뷰를 게시하려면 관리자의 승인이 필요합니까?",
    "Config buyer fees for tour": "여행 구매자 수수료 설정",
    "Vendor config for tour": "여행 공급자 설정",
    "Tour create by vendor must be approved by admin?": "공급자가 생성한 여행은 관리자가 승인해야 합니다.",
    "Disable tour module?": "여행 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable tour module": "여행 모듈 비활성화",
    "Open Hours": "영업 시간",
    "Enable Open Hours": "영업 시간 활성화",
    "Enable?": "활성화하시겠습니까?",
    "Day of Week": "영업 요일",
    "Open": "영업",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Include": "포함",
    "Eg: Specialized bilingual guide": "예: 전문 이중 언어 가이드",
    "Exclude": "제외",
    "Eg: Additional Services": "예: 추가 서비스",
    "Itinerary": "일정",
    "Title - Desc": "제목 - 설명",
    "Title: Day 1": "제목: 1일차",
    "Desc: TP. HCM City": "설명: 호치민시",
    "Tour Price": "여행 가격",
    "Tour Sale Price": "여행 할인 가격",
    "Person Types": "인원 유형",
    "Enable Person Types": "인원 유형 활성화",
    "Person Type": "인원 유형",
    "Eg: Adults": "예: 성인",
    "Minimum per booking": "예약당 최소",
    "Maximum per booking": "예약당 최대",
    "per 1 item": "1개 항목당",
    "Tour Content": "여행 내용",
    "Tour title": "여행 제목",
    "Tour Min People": "여행 최소 인원",
    "Tour Max People": "여행 최대 인원",
    "Tour Locations": "여행 위치",
    "Real tour address": "실제 여행 주소",
    "Tour information": "여행 정보",
    "Tour name": "여행 이름",
    "Discounts:": "할인",
    "from :from guests": "이용자 :from명부터 ",
    ":from - :to guests": ":이용자 :from ~ :to명",
    "Book now": "지금 예약",
    "Please select Start date": "시작 날짜를 선택하십시오.",
    "Closed": "종료",
    "Tour Video": "여행 영상",
    "Group Size": "그룹 크기",
    ":number persons": ":number명",
    ":number person": ":number명",
    "Overview": "개요",
    "Tour Location": "여행 위치",
    "per person": "1인당",
    "Included": "포함",
    "Excluded": "제외",
    "Included/Excluded": "포함/제외",
    "Verified": "인증됨",
    "Not verified": "인증되지 않음",
    "Member Since :time": "멤버 가입일 :time",
    "Message host": "메시지 호스트",
    ":count tours found": "찾은 여행 :count건",
    ":count tour found": "찾은 여행 :count건",
    "Showing :from - :to of :total Tours": "여행 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "We couldn't find any tours.": "여행을 찾을 수 없습니다.",
    "4. Availability": "4. 이용 가능 여부",
    "5. Attributes": "5. 속성",
    "6. Ical": "6. Ical",
    "No Tours": "여행 없음",
    "Tour by :name": ":name별 여행",
    "Availability Tours": "여행 이용 가능 여부",
    "Showing :from - :to of :total tours": "여행 :total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "Permission created": "권한 생성됨",
    "Permission updated": "권한 업데이트됨",
    "Role updated": "역할 업데이트됨",
    "Role created": "역할 생성됨",
    "User": "사용자",
    "Role Management": "역할 관리",
    "Verify Configs": "인증 설정",
    "Field not found": "필드를 찾을 수 없습니다.",
    "Edit field: :name": "필드 이름: :name",
    "Field created": "필드 생성됨",
    "Field saved": "필드 저장됨",
    "Select at leas 1 item!": "1개 이상의 항목을 선택하십시오!",
    "Updated successfully!": "성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Permission Matrix updated": "권한 매트릭스 업데이트됨",
    "Subscribers": "구독자",
    "Edit: :email": "편집: :email",
    "Email exists": "이메일이 존재합니다.",
    "Subscriber updated": "구독자 업데이트됨",
    "Users": "사용자",
    "Edit User: #:id": "사용자 편집: #:id",
    "DEMO MODE: You can not change password!": "데모 모드: 비밀번호를 변경할 수 없습니다!",
    "Your New password does not matches. Please type again!": "새 비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 입력하십시오!",
    "Password updated!": "비밀번호가 업데이트되었습니다!",
    "User updated": "사용자 업데이트됨",
    "User created": "사용자 생성됨",
    "Verify email successfully!": "이메일이 성공적으로 인증되었습니다!",
    "Verify email cancel!": "이메일 인증 취소!",
    "Verification Request": "인증 요청",
    "Verify request: :email": "인증 요청: :email",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "No verification field found": "인증 필드를 찾을 수 없습니다.",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Add Credit": "크레딧 추가",
    "Add credit for :name": ":name에게 크레딧 추가",
    ":amount credit added": ":amount 크레딧이 추가됨",
    "Credit purchase report": "크레딧 구매 보고서",
    "Select at lease 1 item!": "1개 이상의 항목을 선택하십시오.",
    "Your contact list is empty": "연락처 목록이 비어 있습니다.",
    ":name send you message: :message": ":name님이 귀하에게 메시지를 보냅니다: :message",
    ":name send you file": ":name님이 귀하에게 파일을 보냅니다.",
    ":name - reviews from guests": ":name - 이용자의 리뷰",
    "Reviews from guests": "이용자의 리뷰",
    ":name - :type": ":name - :type",
    ":type by :first_name": ":first_name별 :type",
    "Profile": "프로필",
    "The User name field is required.": "사용자 이름은 필수 항목입니다.",
    "Username or password incorrect": "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다.",
    "Phone is required field": "전화는 필수 항목입니다.",
    "Thank you for subscribing": "구독해 주셔서 감사합니다.",
    "You are already subscribed": "이미 구독 중입니다.",
    "You have just done the become vendor request, please wait for the Admin\\'s approved": "공급자 전환 요청을 완료했습니다. 관리자의 승인을 기다리십시오.",
    "Request vendor success!": "성공적으로 공급자 요청을 완료하였습니다!",
    "Enquiry Report": "문의 보고서",
    "Enquiry not found!": "문의를 찾을 수 없습니다.",
    "Service ID is required": "서비스 ID 항목은 필수입니다.",
    "Service type is required": "서비스 유형 항목은 필수입니다.",
    "Delete success!": "성공적으로 삭제하였습니다!",
    "Delete fail!": "삭제에 실패하였습니다.",
    "Verification": "인증",
    "Update Verification Data": "업데이트 인증 데이터",
    "The :name is required": ":name(은)는 필수 항목입니다.",
    "The :name path is required": ":name 경로는 필수 항목입니다.",
    "Verification data saved. Please wait for admin approval": "인증 데이터가 저장되었습니다. 관리자의 승인을 기다리십시오.",
    "Verify code do not match": "인증 코드가 일치하지 않습니다.",
    "Wallet": "지갑",
    "Buy credits": "크레딧 구매",
    "Please select payment gateway": "전자지급 결제대행을 선택하십시오.",
    "Deposit option is not valid": "보증금 옵션이 유효하지 않습니다.",
    "Deposit option amount is not valid": "보증금 옵션 금액이 유효하지 않습니다.",
    "Deposit option credit is not valid": "보증금 옵션 크레딧이 유효하지 않습니다.",
    "[:site_name] We updated your verification data": "[:site_name] 인증 데이터가 업데이트되었습니다.",
    "[:site_name] Verify Register": "[:site_name] 인증 등록",
    "Verify Email Address": "이메일 주소를 인증하십시오.",
    "[:site_name] An user submitted verification data": "[:site_name] 사용자가 인증 데이터를 제출했습니다.",
    "Vendor Registration Approved": "공급자 등록 승인됨",
    "New Vendor Registration": "새로운 공급자 등록",
    "Business Name": "사업자 이름",
    "Address 2": "주소 2",
    "State": "주",
    "Zip Code": "우편번호",
    "Role": "역할",
    "Your upgrade request has approved already": "업그레이드 요청이 이미 승인되었습니다.",
    ":name has requested to become a vendor": ":name님이 공급자 전환을 요청하였습니다.",
    " has been registered": "(이)가 등록되었습니다.",
    ":name has requested a Credit Purchase : :amount": ":name님이 크레딧 구매를 요청하였습니다: :amount.",
    "Administrator has approved your Credit amount": "관리자가 귀하의 크레딧 금액을 승인하였습니다.",
    "Your account information was verified": "귀하의 계정 정보가 인증되었습니다.",
    ":name has asked for verification": ":name(이)가 인증을 요청했습니다.",
    "Someone": "누군가",
    "You have just gotten a new Subscriber": "새로운 구독자가 있습니다.",
    "Users :count": "사용자 :count명",
    "All Users": "전체 사용자",
    "Role Manager": "역할 매니저",
    "Upgrade Request :count": "업그레이드 요청 :count건",
    "Verification Request :count": "인증 요청 :count건",
    "My Wallet": "내 지갑",
    "Verifications": "인증",
    "Messages :count": "메시지 :count건",
    "User Settings": "사용자 설정",
    "Wallet Settings": "지갑 설정",
    "User Info": "사용자 정보",
    "Business name": "사업자 이름",
    "E-mail": "이메일",
    "User name": "사용자 이름",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Birthday": "생일",
    "Address Line 1": "주소 1",
    "Address Line 2": "주소 2",
    "Biographical": "인적 사항",
    "Vendor Commission Type": "공급자 수수료 유형",
    "Amount": "금액",
    "Disable Commission": "수수료 비활성화",
    "Vendor commission value": "공급자 수수료 값",
    "Avatar": "아바타",
    "Add new user": "새로운 사용자 추가",
    "Export to excel": "엑셀로 내보내기",
    "Search User": "사용자 검색",
    "Verify email": "이메일 인증",
    "Email verified": "이메일 인증됨",
    "Old Password": "기존 비밀번호",
    "New password": "새로운 비밀번호",
    "Re-Password": "비밀번호 재입력",
    "Permission Content": "권한 내용",
    "Add new permission": "새로운 권한 추가",
    "All Permission": "전체 권한",
    "Role Content": "역할 내용",
    "Role Name": "역할 이름",
    "Permission Matrix": "권한 매트릭스",
    "Add new role": "새로운 권한 추가",
    "All Roles": "전체 역할",
    "Manage Fields": "필드 관리",
    "Add new field": "새로운 필드 추가",
    "All Fields": "전체 필드",
    "ID": "ID",
    "Icon": "아이콘",
    "For roles": "역할용",
    "Required": "필수",
    "Edit Field: :name": ":name 필드 편집",
    "Edit verification field": "인증 필드 편집",
    "Field ID": "필드 ID",
    "Field ID ": "필드 ID ",
    "Must be unique. Only accept letter and number, dash, underscore, without space": "고유해야 합니다. 공백 없이 문자, 숫자, 대시, 밑줄만 허용됩니다.",
    "Please enter field id and make sure it unique": "필드 ID를 입력하고 고유한지 확인하십시오.",
    "Field Name": "필드 이름",
    "Please enter field name": "필드 이름을 입력하십시오.",
    "File attachment": "첨부 파일",
    "Multi files attachment": "다중 첨부 파일",
    "Please enter field type": "필드 유형을 입력하십시오.",
    "For Roles?": "역할용입니까?",
    "Please enter roles": "역할을 입력하십시오.",
    "Is Required?": "필수 항목입니까?",
    "Icon code": "아이콘 코드",
    "Eg: fa fa-phone": "예: fa fa-phone",
    "Inbox System": "받은 편지함 시스템",
    "Config inbox option": "받은 편지함 옵션 설정",
    "Allow customer can send message to the vendor on detail page": "고객이 세부 정보 페이지에서 공급자에게 메시지를 보낼 수 있도록 허용",
    "Google reCapcha Options": "구글 reCaptcha 옵션",
    "Config google recapcha for system": "시스템의 구글 reCaptcha 설정",
    "Enable reCapcha Login Form": "reCaptcha 로그인 양식 활성화",
    "On": "켜기",
    "Turn on the mode for login form": "로그인 양식 모드 켜기",
    "Enable reCapcha Register Form": "reCaptcha 등록 양식 활성화",
    "Turn on the mode for register form": "등록 양식 모드 켜기",
    "Disable verification feature?": "검증 기능을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable verification feature": "검증 기능 비활성화",
    "Content Email User Registered": "콘텐츠 이메일 사용자 등록됨",
    "Content email send to Customer or Administrator when user registered.": "사용자 등록 시 고객 또는 관리자에게 콘텐츠 이메일을 보냅니다. ",
    "Enable send email to customer when customer registered ?": "고객 등록 시 고객에게 이메일 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Email to customer content": "고객 콘텐츠로 이메일 보내기",
    "Enable send email to Administrator when customer registered ?": "고객 등록 시 관리자에게 이메일 보내기를 활성화하시겠습니까?",
    "Content Email User Verify Registered": "콘텐츠 이메일 사용자 인증 등록됨",
    "Content email verify send to Customer when user registered.": "사용자 등록 시 고객에게 콘텐츠 이메일 인증을 보냅니다.",
    "Enable must verify email when customer registered ?": "고객 등록 시 이메일 인증 필수를 활성화하시겠습니까?",
    "Subject": "제목",
    "Content Email User Forgot Password": "콘텐츠 이메일 사용자가 비밀번호를 분실했습니다.",
    "Disable Wallet module?": "지갑 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Disable wallet module": "지갑 모듈 비활성화",
    "Credit Options": "크레딧 옵션",
    "Credit exchange rate": "크레딧 환율",
    "Exchange rate will be used in checkout page. Example: Credit * Exchange rate = Money": "환율은 결제 페이지에서 사용됩니다. 예: 신용 * 환율 = 돈",
    "Deposit Options": "보증금 옵션",
    "Deposit type": "보증금 유형",
    "User input": "사용자 입력",
    "Select from lists": "목록에서 선택",
    "Deposit rate": "보증금 비율",
    "Example: Money * Deposit rate = Credit": "예: 돈 * 보증금 비율 = 크레딧",
    "Deposit lists": "보증금 목록",
    "Earn credit": "크레딧 획득",
    "All amount will be in main currency": "전체 금액은 기본 통화로 표시됩니다.",
    "New Credit Purchase Email Template": "새로운 크레딧 구매 이메일 템플릿",
    "Email for Admin": "관리자용 이메일",
    "Email for Customer": "고객용 이메일",
    "Credit Purchase Updated Template": "크레딧 구매 업데이트된 템플릿",
    "Vendor Requests": "공급자 요청",
    "Role request": "역할 요청",
    "Date request": "날짜 요청",
    "Date approved": "날짜 승인됨",
    "Approved By": "승인자",
    "Approve": "승인",
    "Data": "데이터",
    "Information": "정보",
    "Mark as verified": "인증된 것으로 표시",
    "Verification Requests": "인증 요청",
    "All Verification": "전체 인증",
    "View Verification": "인증 보기",
    "View request": "요청 보기",
    "Add credit": "크레딧 추가",
    "Balance": "잔액",
    "Credit Amount": "크레딧 금액",
    "Add now": "지금 추가",
    "Credit Purchase Report": "크레딧 구매 보고서",
    "Mark as completed": "완료된 것으로 표시",
    "-- Status --": "-- 상태 --",
    "-- User --": "-- 사용자 --",
    "Purchase logs": "구매 로그",
    "You are receiving this email because we updated your vendor verification data.": "공급자 인증 데이터를 업데이트했기 때문에 이 이메일이 전송되었습니다.",
    "You can check your information here:": "여기에서 정보를 확인할 수 있습니다.",
    "View verification data": "인증 데이터 보기",
    "Regards": "감사합니다.",
    "An user has been submit their verification data.": "사용자가 인증 데이터를 제출했습니다.",
    "Name: :name": "이름: :name",
    "You can approved the request here:": "여기서 요청을 승인할 수 있습니다.",
    "You are receiving this email because we approved your vendor registration request.": "공급자 등록 요청이 승인되었기 때문에 이 이메일이 전송되었습니다.",
    "You can check your dashboard here:": "여기서 대시보드를 확인할 수 있습니다.",
    "View dashboard": "대시보드 보기",
    "Show QR Code at the counter": "카운터에서 QR 코드를 보여주십시오.",
    "All Booking": "전체 예약",
    "Order Date": "주문 날짜",
    "Execution Time": "실행 시간",
    "No Booking History": "예약 내역이 없습니다.",
    "INVOICE": "청구서",
    "Invoice #: :number": "청구서 번호: :number",
    "Created: :date": "생성일: :date",
    "Amount due:": "미지불금",
    "Billing to:": "청구 대상",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새로운 비밀번호",
    "New Password Again": "새로운 비밀번호를 한 번 더 입력하십시오.",
    "Service Info": "서비스 정보",
    "Customer Info": "고객 정보",
    "My Profile": "내 프로필",
    "Become a vendor": "공급자로 전환",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Back to Homepage": "첫 페이지로 돌아가기",
    "Hi, I'm :name": "안녕하세요, 저는 :name입니다.",
    "View all reviews (:total)": "전체 리뷰 보기(:total건)",
    ":count review": "리뷰 :count건",
    ":count reviews": "리뷰 :count건",
    "Settings": "설정",
    "Personal Information": "개인 정보",
    "About Yourself": "자기 소개",
    "Browse": "찾아보기",
    "Error upload...": "업로드 오류…",
    "No Image": "이미지 없음",
    "Location Information": "위치 정보",
    "Address2": "주소 2",
    "Select File": "파일 선택",
    "N/A": "해당 없음",
    "Not Verified": "인증되지 않음",
    "Select Files": "파일 선택",
    "Verify Phone": "전화 인증",
    "Verification data": "인증 데이터",
    "Update verification data": "인증 데이터 업데이트",
    "Verify": "인증",
    "Buy": "구매",
    "Select": "선택",
    "Sorry, no options found": "죄송합니다. 옵션을 찾을 수 없습니다.",
    "How much would you like to deposit?": "얼마를 입금하시겠습니까?",
    "Deposit amount": "보증금",
    "Process now": "지금 처리",
    ":amount": ":amount",
    "Latest Transactions": "최근 거래",
    "Gateway": "결제대행",
    "Deposit by :name": ":name별 입금",
    "No data found": "데이터를 찾을 수 없습니다.",
    "WishList": "위시리스트",
    "Showing :from - :to of :total": ":total개 중 :from ~ :to 표시 중",
    "No Items": "항목이 없습니다.",
    "Remove": "삭제",
    "Add new subscriber": "새 구독자 추가",
    "Subscriber Info": "구독자 정보",
    "Add Subscriber": "구독자 추가",
    "Search by name or email": "이름 또는 이메일로 검색",
    "Payout Management": "지급금 관리",
    "Vendor Plans": "공급자 계획",
    "Plan created": "계획 생성됨",
    "Add Plan": "계획 추가",
    "Vendor plan updated": "공급자 계획 업데이트됨",
    "Vendor Register Form": "공급자 등록 양식",
    "Payouts Management": "지급금 관리",
    "Vendor dashboard": "공급자 대시보드",
    "Payouts": "지급금",
    "Your account information has been saved": "계정 정보가 저장되었습니다.",
    "Sorry! No method available at the moment": "죄송합니다! 현재 사용할 수 있는 방법이 없습니다.",
    "You does not select payout method or you need to enter account info for that method": "지급 방법을 선택하지 않았거나 해당 방법에 대한 계정 정보를 입력해야 합니다.",
    "You don not have enough :amount for payout": "지불금액 :amount(이)가 충분하지 않습니다.",
    "Minimum amount to pay is :amount": "최소 지불금액은 :amount입니다.",
    "Payout request has been created": "지급 요청이 생성되었습니다.",
    "Can not create vendor message": "공급자 메시지를 생성할 수 없습니다.",
    "The business name is required field": "사업자 이름은 필수 항목입니다.",
    "Can not register": "등록할 수 없습니다.",
    "Register success. Please wait for admin approval": "성공적으로 등록하였습니다.. 관리자의 승인을 기다리십시오.",
    "Booking Report": "예약 보고서",
    "A payout request has been updated": "지급 요청이 업데이트되었습니다.",
    "Your payout request has been updated": "지급 요청이 업데이트되었습니다.",
    "A vendor has been submitted a payout request": "공급자가 지급 요청을 제출했습니다.",
    "Your payout request has been submitted": "지급 요청이 제출되었습니다.",
    "A payout request has been deleted": "지급 요청이 삭제되었습니다.",
    "Your payout request has been deleted": "지급 요청이 삭제되었습니다.",
    "A payout request has been rejected": "지급 요청이 거부되었습니다.",
    "Your payout request has been rejected": "지급 요청이 거부되었습니다.",
    "Administrator has :action your PAYOUT request": "관리자가 지급 요청을 :action했습니다.",
    ":name has sent a Payout request": ":name님이 지급 요청을 보냈습니다.",
    "Initial": "초기",
    "Rejected": "거절됨",
    "Vendor Plan Meta": "공급자 계획 메타",
    "User upgrade request": "사용자 업그레이드 요청",
    "Payouts :count": "지급금 :count",
    "Vendor Settings": "공급업체 설정",
    "Payout request management": "지급 요청 관리",
    "With selected:": "선택된 항목",
    "Bulk action": "일괄 작업",
    "Search by payout id": "지급 id로 검색",
    "Payout Method": "지급 방법",
    "To admin:": "관리자에게",
    "To vendor:": "공급자에게",
    ":name to :info": ":name에서 :info(으)로",
    "Payout request bulk action": "지급 요청 일괄 작업",
    "Pay date": "지급 날짜",
    "YYYY/MM/DD": "YYYY/MM/DD",
    "Note to vendor": "공급자 참고 사항",
    "Please select at lease one item": "1개 이상의 항목을 선택하십시오!",
    "Do you want to delete those items?": "해당 항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Status is empty": "상태가 비어 있습니다.",
    "Add new plan": "새로운 계획 추가",
    "Plan Content": "계획 내용",
    "Base Commission (%)": "기본 수수료(%)",
    "All Plans": "전체 계획",
    "Services ": "서비스",
    "Post": "게시물",
    "Maximum create": "최대 생성",
    "Auto publish": "자동 게시",
    "Commission": "수수료",
    "Terms & Conditions": "이용 약관",
    "Config Vendor": "공급자 설정",
    "Change your config vendor system": "공급자 설정 시스템 변경",
    "Vendor Enable?": "공급자를 활성화하시겠습니까?",
    "Example value : 10 or 10.5": "예시 값: 10 또는 10.5",
    "Example: 10% commssion. Vendor get 90%, Admin get 10%": "예: 10% 수수료. 공급자는 90%, 관리자는 10%",
    "Vendor Register": "공급자 등록",
    "Vendor Auto Approved?": "공급자가 자동으로 승인되도록 하시겠습니까?",
    "Vendor Role": "공급자 역할",
    "Vendor Profile": "공급자 프로필",
    "Show vendor email in profile?": "프로필에 공급자 이메일을 표시하시겠습니까?",
    "Show vendor phone in profile?": "프로필에 공급자 전화를 표시하시겠습니까?",
    "Payout Options": "지급 옵션",
    "Disable Payout Module?": "지급 모듈을 비활성화하시겠습니까?",
    "Booking Status Conditions": "예약 상태 조건",
    "Select booking status will be use for calculate payout of vendor": "예약 상태 선택을 사용하여 공급자 지급금을 계산합니다.",
    "Payout Methods": "지급 방법",
    "Eg: bank_transfer": "예: 은행_송금",
    "Minimum to pay": "최소 지불",
    "Content Email Vendor Registered": "콘텐츠 이메일 공급자 등록됨",
    "Content email send to Vendor or Administrator when user registered.": "사용자 등록 시 공급자또는 관리자에게 콘텐츠를 보냅니다.",
    "Email to vendor content": "공급자 콘텐츠에 이메일 보내기",
    "Your payout request has been submitted:": "지급 요청이 제출되었습니다.",
    "Your payout request has been updated:": "지급 요청이 업데이트되었습니다.",
    "Your payout request has been rejected:": "지급 요청이 거부되었습니다.",
    "Status:": "상태",
    "Pay date:": "지급 날짜",
    "Note to vendor:": "공급자 참고 사항",
    "Payout information:": "지급 정보",
    "Payout ID:": "지급 ID",
    "Amount: ": "금액: ",
    "Payout method: ": "지급 방법: ",
    "Note to admin: ": "관리자 참고 사항: ",
    "Created at: ": "생성 위치: ",
    "You can check your payout request here:": "여기에서 지급 요청을 확인할 수 있습니다.",
    "View payouts": "지급금 보기",
    "Hello administrator": "관리자님, 안녕하세요.",
    "A vendor has been submitted a payout request:": "공급자가 지급 요청을 제출했습니다.",
    "A payout request has been updated:": "지급 요청이 업데이트되었습니다.",
    "A payout request has been rejected:": "지급 요청이 거부되었습니다.",
    "Vendor: ": "공급자: ",
    "You can check all payout request here:": "여기서 전체 지급 요청을 확인할 수 있습니다.",
    "Manage payouts": "지급금 관리",
    "Vendor Payouts": "공급자 지급금",
    "No payout methods available. Please contact administrator": "사용 가능한 지급 방법이 없습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
    "Payout history": "지급 내역",
    "#": "#",
    "Date Request": "날짜 요청",
    "Notes": "참고 사항",
    "Date Processed": "처리된 날짜",
    "Create request": "요청 생성",
    "Balance: ": "잔액: ",
    "Your balance is zero": "잔액이 없습니다.",
    "Create payout request": "지급 요청 생성",
    "Available for payout": "지급 가능",
    "Method": "방법",
    "Minimum: :amount": "최소: :amount",
    "Note to admin": "관리자 참고 사항",
    "Send request": "요청 보내기",
    "Setup your payment accounts": "결제 계정 설정",
    "Setup accounts": "계정 설정",
    "To create payout request, please setup your payment account first": "지급 요청을 생성하려면 먼저 지불 계정을 설정하십시오.",
    "Setup payout accounts": "지급 계정 설정",
    "Your account": "귀하의 계정",
    "Your account info": "계정 정보",
    "Enable Two Checkout?": "2Checkout을 활성화하시겠습니까?",
    "Two Checkout": "2Checkout",
    "Account Number": "계좌 번호",
    "Secret Word": "비밀번호",
    "Gateway 2Checkout": "결제대행 2Checkout",
    "Gateway 2Checkout is one of the best payment Gateway to accept online payments from buyers around the world which allow your customers to make purchases in many payment methods, 15 languages, 87 currencies, and more than 200 markets in the world.": "결제대행 2Checkout은 전 세계 구매자의 온라인 결제를 가능케 하는 최고의 전자지급 결제대행사 중 하나로, 15개 언어, 87개 통화를 제공하며 고객이 전 세계 200개 이상의 시장에서 구매할 수 있도록 다양한 결제 수단을 갖추고 있습니다.",
    "Expiration Month": "만료 월",
    "Expiration Year": "만료 연도",
    "These credentials do not match our records.": "이 자격 증명은 저장된 기록과 일치하지 않습니다.",
    "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.": "로그인 시도가 너무 많습니다. :seconds초 후에 다시 시도하십시오.",
    "Laravel Installer": "라라벨 설치 프로그램",
    "Next Step": "다음 단계",
    "Install": "설치",
    "The Following errors occurred:": "다음 오류가 발생했습니다.",
    "Welcome": "안녕하세요.",
    "Easy Installation and Setup Wizard.": "쉬운 설치 및 설정 마법사",
    "Check Requirements": "요구 사양 확인",
    "Step 1 | Server Requirements": "1단계 | 서버 요구 사양",
    "Server Requirements": "서버 요구 사양",
    "Check Permissions": "요구 사양 확인",
    "Step 2 | Permissions": "2단계 | 권한",
    "Permissions": "권한",
    "Configure Environment": "환경 설정",
    "Step 3 | Environment Settings": "3단계 | 환경 설정",
    "Environment Settings": "환경 설정",
    "Please select how you want to configure the apps <code>.env</code> file.": "앱 <code>.env</code> 파일을 구성할 방법을 선택하십시오.",
    "Form Wizard Setup": "양식 마법사 설정",
    "Classic Text Editor": "클래식 텍스트 편집기",
    "Step 3 | Environment Settings | Guided Wizard": "3단계 | 환경 설정 | 안내 마법사",
    "Guided <code>.env</code> Wizard": "안내 <code>.env</code> 마법사",
    "Environment": "환경",
    "Database": "데이터베이스",
    "Application": "애플리케이션",
    "An environment name is required.": "환경 이름은 필수 항목입니다.",
    "App Name": "앱 이름",
    "App Environment": "앱 환경",
    "Local": "로컬",
    "Development": "개발",
    "Qa": "품질보증",
    "Production": "생산",
    "Other": "기타",
    "Enter your environment...": "환경을 입력하십시오.",
    "App Debug": "앱 디버그",
    "True": "참",
    "False": "거짓",
    "App Log Level": "앱 로그 수준",
    "debug": "디버그",
    "info": "정보",
    "notice": "알림",
    "warning": "경고",
    "error": "오류",
    "critical": "치명적",
    "alert": "경고",
    "emergency": "긴급",
    "App Url": "앱 Url",
    "Database Connection": "데이터베이스 연결",
    "mysql": "mysql",
    "sqlite": "sqlite",
    "pgsql": "pgsql",
    "sqlsrv": "sqlsrv",
    "Database Host": "데이터베이스 호스트",
    "Database Port": "데이터베이스 포트",
    "Database Name": "데이터베이스 이름",
    "Database User Name": "데이터베이스 사용자 이름",
    "Database Password": "데이터베이스 비밀번호",
    "More Info": "자세한 정보",
    "Broadcasting, Caching, Session, &amp; Queue": "브로드캐스팅, 캐싱, 세션 및 대기열",
    "Cache Driver": "캐시 드라이버",
    "Session Driver": "세션 드라이버",
    "Queue Driver": "대기열 드라이버",
    "Redis Driver": "레디스 드라이버",
    "Redis Host": "레디스 호스트",
    "Redis Password": "레디스 비밀번호",
    "Redis Port": "레디스 포트",
    "Mail": "메일",
    "Mail Driver": "메일 드라이버",
    "Mail Host": "메일 호스트",
    "Mail Port": "메일 포트",
    "Mail Username": "메일 사용자 이름",
    "Mail Password": "메일 비밀번호",
    "Mail Encryption": "메일 암호화",
    "Pusher": "푸셔",
    "Pusher App Id": "푸셔 앱 Id",
    "Pusher App Key": "푸셔 앱 키",
    "Pusher App Secret": "푸셔 앱 시크릿",
    "Setup Database": "데이터베이스 설정",
    "Setup Application": "애플리케이션 설정",
    "Step 3 | Environment Settings | Classic Editor": "3단계 | 환경 설정 | 클래식 편집기",
    "Classic Environment Editor": "클래식 환경 편집기",
    "Save .env": ".env 저장",
    "Use Form Wizard": "양식 마법사 사용",
    "Save and Install": "저장 및 설치",
    "Your .env file settings have been saved.": ".env 파일 설정이 저장되었습니다.",
    "Unable to save the .env file, Please create it manually.": ".env 파일을 저장할 수 없습니다. 수동으로 생성하십시오.",
    "Laravel Installer successfully INSTALLED on ": "라라벨 설치 프로그램이 성공적으로 다음 위치에설치되었습니다.",
    "Installation Finished": " 설치 완료됨",
    "Application has been successfully installed.": "애플리케이션이 성공적으로 설치되었습니다.",
    "Migration &amp; Seed Console Output:": "마이그레이션 및 시드 콘솔 출력",
    "Application Console Output:": "애플리케이션 콘솔 출력",
    "Installation Log Entry:": "설치 로그 입력",
    "Final .env File:": "최종 .env 파일",
    "Click here to exit": "종료하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Laravel Updater": "라라벨 업데이터",
    "Welcome To The Updater": "업데이터에 오신 것을 환영합니다.",
    "Welcome to the update wizard.": "업데이트 마법사에 오신 것을 환영합니다.",
    "There is 1 update.|There are :number updates.": "1개의 업데이트가 있습니다. :number개의 업데이트가 있습니다.",
    "Finished": "완료됨",
    "Application\\'s database has been successfully updated.": "애플리케이션의 데이터베이스가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Laravel Installer successfully UPDATED on ": "라라벨 설치 프로그램이 성공적으로 다음 위치에 업데이트되었습니다.",
    "&laquo; Previous": "&laquo; 이전",
    "Next &raquo;": "다음 &raquo;",
    "Passwords must be at least eight characters and match the confirmation.": "비밀번호는 8자 이상이어야 하며 재확인 비밀번호와 일치해야 합니다.",
    "Your password has been reset!": "비밀번호가 초기화되었습니다.",
    "We have e-mailed your password reset link!": "비밀번호 재설정 링크가 이메일로 전송되었습니다.",
    "This password reset token is invalid.": "이 비밀번호 재설정 토큰이 잘못되었습니다.",
    "We can't find a user with that e-mail address.": "이 이메일 주소를 가진 사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "The :attribute must be accepted.": ":attribute(을)를 수락해야 합니다.",
    "The :attribute is not a valid URL.": ":attribute(이)가 유효한 URL이 아닙니다.",
    "The :attribute must be a date after :date.": ":attribute(은)는 :date 이후의 날짜여야 합니다.",
    "The :attribute must be a date after or equal to :date.": ":attribute(은)는 :date 이후의 날짜거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute may only contain letters.": ":attribute에는 문자만 포함될 수 있습니다.",
    "The :attribute may only contain letters, numbers, dashes and underscores.": ":attribute에는 문자, 숫자, 대시 및 밑줄만 포함될 수 있습니다.",
    "The :attribute may only contain letters and numbers.": ":attribute에는 문자와 숫자만 포함될 수있습니다.",
    "The :attribute must be an array.": ":attribute(은)는 배열이어야 합니다.",
    "The :attribute must be a date before :date.": ":attribute(은)는 :date 이전의 날짜여야 합니다.",
    "The :attribute must be a date before or equal to :date.": ":attribute(은)는 :date 이전의 날짜거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max.": ":attribute(은)는 :min(과)와 :max 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.": ":attribute(은)는 :min(과)와 :max킬로바이트 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max characters.": ":attribute의 글자수는 :min(과)와 :max 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must have between :min and :max items.": ":attribute의 항목수는 :min과 :max 사이여야 합니다.",
    "The :attribute field must be true or false.": ":attribute 필드는 참 또는 거짓이어야 합니다.",
    "The :attribute confirmation does not match.": ":attribute 확인이 일치하지 않습니다.",
    "The :attribute is not a valid date.": ":attribute(은)는 유효한 날짜가 아닙니다.",
    "The :attribute must be a date equal to :date.": ":attribute(은)는 :date(과)와 같은 날짜여야 합니다.",
    "The :attribute does not match the format :format.": ":attribute(이)가 :format 형식과 일치하지 않습니다.",
    "The :attribute and :other must be different.": ":attribute(과)와 :other(은)는 달라야 합니다.",
    "The :attribute must be :digits digits.": ":attribute(은)는 :digits자리 숫자여야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max digits.": ":attribute(은)는 :min에서 :max자리 사이여야 합니다.",
    "The :attribute has invalid image dimensions.": ":attribute의 이미지 크기가 잘못되었습니다.",
    "The :attribute field has a duplicate value.": ":attribute 필드에 중복 값이 있습니다.",
    "The :attribute must be a valid email address.": ":attribute(은)는 유효한 이메일 주소여야 합니다.",
    "The selected :attribute is invalid.": "선택하신 :attribute(이)가 잘못되었습니다.",
    "The :attribute must be a file.": ":attribute(은)는 파일이어야 합니다.",
    "The :attribute field must have a value.": ":attribute 필드에는 값이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than :value.": ":attribute(은)는 :value보다 커야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than :value kilobytes.": ":attribute(은)는 :value킬로바이트보다 커야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than :value characters.": ":attribute의 글자수는 :value 글자보다 커야 합니다.",
    "The :attribute must have more than :value items.": ":attribute에는 :value개 이상의 항목이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than or equal :value.": ":attribute(은)는 :value보다 크거나 같아야합니다.",
    "The :attribute must be greater than or equal :value kilobytes.": ":attribute(은)는 :value킬로바이트보다 크거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than or equal :value characters.": ":attribute의 글자수는 :value 글자보다 크거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must have :value items or more.": ":attribute의 항목수는 :value개 이상이어야 합니다.",
    "The :attribute must be an image.": ":attribute(은)는 이미지여야 합니다.",
    "The :attribute field does not exist in :other.": ":attribute 필드는 :other에 존재하지 않습니다.",
    "The :attribute must be an integer.": ":attribute(은)는 정수여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid IP address.": ":attribute(은)는 유효한 IP 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid IPv4 address.": ":attribute(은)는 유효한 IPv4 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid IPv6 address.": ":attribute(은)는 유효한 IPv6 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid JSON string.": ":attribute(은)는 유효한 JSON 문자열이어야 합니다.",
    "The :attribute must be less than :value.": ":attribute(은)는 :value보다 작아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than :value kilobytes.": ":attribute(은)는 :value킬로바이트보다 작아야합니다.",
    "The :attribute must be less than :value characters.": ":attribute의 글자수는 :value 글자보다 작아야 합니다.",
    "The :attribute must have less than :value items.": ":attribute(은)의 항목수는 :value개보다 작아야합니다.",
    "The :attribute must be less than or equal :value.": ":attribute(은)는 :value보다 작거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than or equal :value kilobytes.": ":attribute(은)는 :value킬로바이트보다 작거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than or equal :value characters.": ":attribute의 글자수는 :value 글자보다 작거나 같아야 합니다. ",
    "The :attribute must not have more than :value items.": ":attribute의 항목수는 :value개보다 많을수 없습니다.",
    "The :attribute may not be greater than :max.": ":attribute(은)는 :value보다 클 수 없습니다.",
    "The :attribute may not be greater than :max kilobytes.": ":attribute(은)는 :max킬로바이트보다 클수 없습니다.",
    "The :attribute may not be greater than :max characters.": ":attribute의 글자수는 :max보다 클 수 없습니다.",
    "The :attribute may not have more than :max items.": ":attribute의 항목수는 :max보다 클 수 없습니다.",
    "The :attribute must be a file of type: :values.": ":attribute의 파일 형식은 :values(이)여야 합니다.",
    "The :attribute must be at least :min.": ":attribute(은)는 :min 이상이어야 합니다. ",
    "The :attribute must be at least :min kilobytes.": ":attribute(은)는 :min킬로바이트 이상이어야 합니다.",
    "The :attribute must be at least :min characters.": ":attribute의 글자수는 :min 글자 이상이어야 합니다.",
    "The :attribute must have at least :min items.": ":attribute의 항목수는 :min개 이상이어야 합니다.",
    "The :attribute format is invalid.": ":attribute 형식이 잘못되었습니다.",
    "The :attribute must be a number.": ":attribute(은)는 숫자여야 합니다.",
    "The :attribute field must be present.": ":attribute 필드가 있어야 합니다.",
    "The :attribute field is required.": ":attribute 필드는 필수 항목입니다.",
    "The :attribute field is required when :other is :value.": ":other(이)가 :value(이)면 :attribute 필드는 필수 항목입니다.",
    "The :attribute field is required unless :other is in :values.": ":other(이)가 :values이지 않는 한 :attribute 필드는 필수 항목입니다.",
    "The :attribute field is required when :values is present.": ":value(이)가 있으면 :attribute 필드는 필수 항목입니다.",
    "The :attribute field is required when :values are present.": ":values(이)가 있으면 :attribute 필드는필수 항목입니다.",
    "The :attribute field is required when :values is not present.": ":values(이)가 없으면 :attribute 필드는 필수 항목입니다.",
    "The :attribute field is required when none of :values are present.": ":values(이)가 없으면 :attribute 필드는 필수 항목입니다.",
    "The :attribute and :other must match.": ":attribute(와)과 :other(은)는 일치해야 합니다.",
    "The :attribute must be :size.": ":attribute(은)는 :size(이)여야 합니다.",
    "The :attribute must be :size kilobytes.": ":attribute(은)는 :size킬로바이트여야 합니다.",
    "The :attribute must be :size characters.": ":attribute의 글자수는 :size 글자여야 합니다.",
    "The :attribute must contain :size items.": ":attribute에는 :size 항목이 포함되어야 합니다.",
    "The :attribute must start with one of the following: :values": ":attribute(은)는 다음 :values 중 하나로 시작해야 합니다.",
    "The :attribute must be a string.": ":attribute(은)는 문자열이어야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid zone.": ":attribute(은)는 유효한 영역이어야 합니다.",
    "The :attribute has already been taken.": ":attribute(이)가 이미 사용 중입니다. ",
    "The :attribute failed to upload.": ":attribute(을)를 업로드하지 못했습니다.",
    "The :attribute must be a valid UUID.": ":attribute(은)는 유효한 UUID여야 합니다.",
    "custom-message": "사용자정의-메시지",
    "Unauthorized": "비허가",
    "Forbidden": "금지",
    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Sorry, we couldn't find the page you're looking for.": "죄송합니다. 찾으시는 페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Page Expired": "페이지 만료됨",
    "Too Many Requests": "요청이 너무 많습니다.",
    "Server Error": "서버 오류",
    "Service Unavailable": "서비스를 사용할 수 없음",
    "Oh no": "안 돼요",
    "Go Home": "홈 화면으로 돌아가기",
    "Delete Conversation": "대화 삭제",
    "shared photos": "공유된 사진",
    "Saved Messages": "저장된 메시지",
    "You": "귀하",
    "Save messages secretly": "메시지를 비밀리에 저장",
    "Update your profile settings": "프로필 설정 업데이트",
    "Dark Mode": "다크 모드",
    "Change": "변경",
    "Type a message...": "메시지를 입력하십시오…",
    "MESSAGES": "메시지",
    "Groups": "그룹",
    "Favorites": "즐겨찾기",
    "Soon will be available": "곧 이용할 수 있습니다.",
    "Type to search..": "검색하려면 입력하십시오..",
    "Connected": "연결됨",
    "Connecting...": "연결 중…",
    "No internet access": "인터넷 접속 불가",
    "Please select a chat to start messaging": "메시지를 보내려면 채팅을 선택하십시오.",
    "installer_messages.environment.classic.templateTitle": "설치프로그램_메시지.환경.클래식.템플릿제목",
    "installer_messages.environment.classic.title": "설치프로그램_메시지.환경.클래식.제목",
    "installer_messages.environment.classic.save": "설치프로그램_메시지.환경.클래식.저장",
    "installer_messages.environment.classic.back": "설치프로그램_메시지.환경.클래식.뒤로",
    "installer_messages.environment.classic.install": "설치프로그램_메시지.환경.클래식.설치",
    "installer_messages.environment.wizard.templateTitle": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.템플릿제목",
    "installer_messages.environment.wizard.title": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.제목",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.environment": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.탭.환경",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.database": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.탭.데이터베이스",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.application": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.탭.애플리케이션",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_이름_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_이름_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_local": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_레이블_로컬",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_developement": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_레이블_개발",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_qa": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_레이블_품질보증",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_production": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_레이블_생산",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_other": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_레이블_기타",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_placeholder_other": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_환경_플레이스홀더_기타",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_디버그_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_true": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_디버그_레이블_참",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_false": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_디버그_레이블_거짓",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_debug": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_수준_레이블_디버그",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_info": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_정보",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_notice": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_알림",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_warning": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_경고",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_error": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_오류",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_critical": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_치명적",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_alert": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_경고",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_emergency": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_로그_수준_레이블_긴급",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_url_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_url_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_database": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.버튼.설정_데이터베이스",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_연결_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_mysql": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_연결_레이블_mysql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlite": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_연결_레이블_sqlite",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_pgsql": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_연결_레이블_pgsql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlsrv": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_연결_레이블_sqlsrv",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_호스트_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_호스트_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_포트_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_포트_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_이름_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_이름_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_사용자이름_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_사용자이름_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_비밀번호_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_비밀번호_플레이스홀더",
    "Test DB": "테스트 DB",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_application": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.버튼.설정_애플리케이션",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_title": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.브로드캐스팅_제목",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.브로드캐스팅_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.more_info": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.상세_정보",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.브로드캐스팅_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.캐시_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.캐시_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.세션_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.세션_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.대기열_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.대기열_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.레디스_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_host": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.레디스_호스트",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_password": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.레디스_비밀번호",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_port": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.레디스_포트",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_드라이버_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_드라이버_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_호스트_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_호스트_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_포트_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_포트_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_사용자이름_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_사용자이름_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_사용자이름_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_비밀번호_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_암호화_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_placeholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.메일_암호화_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_앱_id_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_palceholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_앱_id_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_앱_키_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_palceholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_앱_키_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_label": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_앱_시크릿_레이블",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_palceholder": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.앱_탭.푸셔_앱_시크릿_플레이스홀더",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.install": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.버튼.설치",
    "installer_messages.environment.menu.templateTitle": "설치프로그램_메시지.환경.메뉴.템플릿제목",
    "installer_messages.environment.menu.title": "설치프로그램_메시지.환경.메뉴.제목",
    "installer_messages.environment.menu.desc": "설치프로그램_메시지.환경.메뉴.설명",
    "installer_messages.environment.menu.wizard-button": "설치프로그램_메시지.환경.마법사-버튼",
    "installer_messages.environment.menu.classic-button": "설치프로그램_메시지.환경.클래식-버튼",
    "installer_messages.final.templateTitle": "설치프로그램_메시지.최종.템플릿제목",
    "installer_messages.final.title": "설치프로그램_메시지.최종.제목",
    "installer_messages.final.migration": "설치프로그램_메시지.최종.마이그레이션",
    "installer_messages.final.console": "설치프로그램_메시지.최종.콘솔",
    "installer_messages.final.log": "설치프로그램_메시지.최종.로그",
    "installer_messages.final.env": "설치프로그램_메시지.최종.환경",
    "installer_messages.final.exit": "설치프로그램_메시지.최종.종료",
    "installer_messages.updater.title": "설치프로그램_메시지.업데이터.제목",
    "installer_messages.title": "설치프로그램_메시지.제목",
    "installer_messages.forms.errorTitle": "설치프로그램_메시지.양식.오류제목",
    "installer_messages.permissions.templateTitle": "설치프로그램_메시지.권한.템플릿제목",
    "installer_messages.permissions.title": "설치프로그램_메시지.권한.제목",
    "installer_messages.permissions.next": "설치프로그램_메시지.권한.다음",
    "installer_messages.requirements.templateTitle": "설치프로그램_메시지.요구사항.템플릿제목",
    "installer_messages.requirements.title": "설치프로그램_메시지.요구사항.제목",
    "installer_messages.requirements.next": "설치프로그램_메시지.요구사항.다음",
    "installer_messages.updater.final.title": "설치프로그램_메시지.업데이터.최종.제목",
    "installer_messages.updater.final.exit": "설치프로그램_메시지.업데이터.최종.종료",
    "installer_messages.updater.welcome.title": "설치프로그램_메시지.환영.제목",
    "installer_messages.updater.overview.message": "설치프로그램_메시지.업데이터.개요.메시지",
    "installer_messages.updater.overview.install_updates": "설치프로그램_메시지.업데이터.개요.설치_업데이트",
    "installer_messages.updater.welcome.message": "설치프로그램_메시지.업데이터.환영.메시지",
    "installer_messages.next": "설치프로그램_메시지.다음",
    "installer_messages.welcome.templateTitle": "설치프로그램_메시지.환영.템플릿제목",
    "Booking Core :version Installer": "부킹 코어 :version 설치 프로그램",
    "installer_messages.welcome.message": "설치프로그램_메시지.환영.메시지",
    "installer_messages.welcome.next": "설치프로그램_메시지.환영.다음",
    "Log file >50M, please download it.": "로그 파일은 50M 미만입니다. 다운로드하십시오.",
    "Level": "수준",
    "Context": "문맥",
    "Line number": "줄 번호",
    "pagination.previous": "쪽번호.이전",
    "pagination.next": "쪽번호.다음",
    "wallet::errors.wallet_empty": "지갑::오류.빈_지갑",
    "wallet::errors.insufficient_funds": "지갑::오류.잔금_부족",
    "wallet::errors.price_positive": "지갑::오류.긍정적_가격",
    "wallet::errors.unconfirmed_invalid": "지갑::오류.유효하지않음_확인되지않음",
    "wallet::errors.confirmed_invalid": "지갑::오류.유효하지않음_확인됨",
    "wallet::errors.owner_invalid": "지갑::오류.유효하지않은_소유자",
    "wallet::errors.product_stock": "지갑::오류.제품_재고",
    "Reset Password Notification": "비밀번호 재설정 알림",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "귀하의 계정에 대한 비밀번호 재설정 요청을 받았기 때문이 이 이메일이 전송되었습니다.",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "이 비밀번호 재설정 링크는 :count분 후에 만료됩니다.",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "비밀번호 재설정을 요청하지 않았다면 추가 작업이 필요하지 않습니다.",
    "Please click the button below to verify your email address.": "아래 버튼을 클릭하여 이메일 주소를 확인하십시오.",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "계정을 생성하지 않았다면 추가 작업이 필요하지 않습니다.",
    "All rights reserved.": "모든 권한 소유.",
    "Whoops!": "어머나!",
    "Hello!": "안녕하세요!",
    "Pagination Navigation": "쪽 번호 탐색",
    "Showing": "표시 중:",
    "to": "~",
    "of": "/",
    "results": "결과",
    "Go to page :page": ":page쪽으로 이동",
    "auth.failed": "인증.실패",
    "auth.throttle": "인증.스로틀",
    "There was an error on row :row. :message": ":row 행에 오류가 발생했습니다. :message",
    "diff_now": "diff_현재",
    "diff_yesterday": "diff_어제",
    "diff_tomorrow": "diff_내일",
    "diff_before_yesterday": "diff_그저께",
    "diff_after_tomorrow": "diff_모레",
    "period_recurrences": "기간_반복",
    "period_interval": "기간_간격",
    "period_start_date": "기간_시작_날짜",
    "period_end_date": "기간_종료_날짜",
    "installer_messages.environment.wizard.form.name_required": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.이름_필수",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_failed": "설치프로그램_메시지.환경.마법사.양식.db_연결_실패",
    "installer_messages.final.finished": "설치프로그램_메시지.최종.완료",
    "installer_messages.environment.success": "설치프로그램_메시지.환경.성공",
    "installer_messages.environment.errors": "설치프로그램_메시지.환경.오류",
    "installer_messages.installed.success_log_message": "설치프로그램_메시지.설치.성공_로그_메시지",
    "installer_messages.updater.log.success_message": "설치프로그램_메시지.업데이터.로그.성공_메시지",
    "installer_messages.welcome.title": "설치프로그램_메시지.환영.제목",
    "There are two apples": "사과가 두 개 있습니다."
}
